Img_ID	50001
ये	O
कैसा	O
न्याय!	O
सामूहिक	O
दुष्कर्म	B-NUMEX
पीड़ित	I-NUMEX
छात्रा	I-NUMEX
का	I-NUMEX
स्कूल	O
से	I-LOCATION
काटा	O
नाम,	O
बोर्ड	O
एग्जाम	O
भी	B-ORGANIZATION
नहीं	I-ORGANIZATION
देने	O
दिया	O

Img_ID	50002
आज	B-TIMEX
बीजेपी	B-ORGANIZATION
ला	O
सकती	O
है	O
अपना	B-NUMEX
संकल्प	O
पत्र,	I-NUMEX
कांग्रेस	O
के	B-ORGANIZATION
न्याय	O
पत्र	B-MISC
का	I-ORGANIZATION
'GYAN'	O
से	O
देगी	B-MISC
जवाब	O

Img_ID	50003
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
के	O
लिए	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
जारी	O
किया	O
अपना	O
घोषणा	O
पत्र,	O
जानें	O
क्या	O
है	O
5	O
न्याय,	B-NUMEX
25	I-NUMEX
गारंटी	I-TIMEX

Img_ID	50004
2024	B-TIMEX
की	I-NUMEX
जंग:	I-NUMEX
मोदी	O
की	B-PERSON
गारंटी	I-NUMEX
V/S	O
राहुल	B-PERSON
का	I-PERSON
सामाजिक	I-PERSON
न्याय,	I-PERSON
जानिए	O
कौन	B-ORGANIZATION
किस	I-ORGANIZATION
पर	O
भारी	O

Img_ID	50005
ये	O
हैं	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
के	O
घोषणापत्र	O
के	O
वादे	O

Img_ID	50006
ओल्ड	B-LOCATION
पेंशन	I-LOCATION
स्कीम	I-GAME
का	O
जिक्र	O
नहीं,	O
UAPA,	O
PMLA	B-ORGANIZATION
पर	O
भी	B-ORGANIZATION
खामोश,	O
कांग्रेस	O
के	O
घोषणा	O
पत्र	B-ORGANIZATION
ने	O
किया	O
हैरान	I-NUMEX

Img_ID	50007
कहीं	O
2019	B-TIMEX
वाला	I-NUMEX
हाल	I-NUMEX
न	O
हो	O
जाए,	O
क्या	O
कांग्रेस	O
के	B-ORGANIZATION
मेनिफेस्टो	O
से	B-MISC
पार्टी	O
को	I-ORGANIZATION
मिलेगा	O
वोट?	O

Img_ID	50008
अपहरण	O
कर	O
किशोरी	B-NUMEX
के	O
साथ	O
किया	O
गैंगरेप,	O
पुलिस	O
ने	O
पिता	O
को	B-NUMEX
फर्जी	O
केस	B-NUMEX
में	I-NUMEX
फंसाने	O
की	O
धमकी	O
देकर	O
भगाया!	O

Img_ID	50009
कहां	B-NUMEX
से	O
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
लड़ना	O
चाहते	O
थे	O
रामदास	B-PERSON
आठवले?	I-PERSON
नहीं	O
बनी	O
बात,	O
जानें	O
वो	O
मजबूरी	O

Img_ID	50010
'न	B-TIMEX
ख़ुदा	B-NUMEX
ही	O
मिला	O
न	O
विसाल-ए-सनम',	B-NUMEX
जिस	B-PERSON
प्रेमी	I-ORGANIZATION
के	I-PERSON
लिए	I-ORGANIZATION
पति	I-PERSON
को	O
छोड़ा,	O
उसने	O
कर	I-NUMEX
दिया	O
प्यार	O
में	O
बड़ा	O
खेल	O

Img_ID	50011
रमजान	B-TIMEX
के	I-NUMEX
पवित्र	B-TIMEX
महीने	I-TIMEX
में	O
ऊपर	O
वाले	I-NUMEX
का	O
इंसाफ...	O
मुख्तार	O
की	O
मौत	O
पर	B-PERSON
कृष्णानंद	O
राय	O
के	O
बेटे	B-PERSON
का	I-PERSON
बयान	O

Img_ID	50012
आउट	B-NUMEX
हो	O
गए	O
थे	O
राहुल	B-PERSON
त्रिपाठी,	I-PERSON
किसी	O
ने	O
नहीं	O
की	O
अपील...	O
फिर	O
सैम	O
करन	O
की	O
चालाकी	O
ने	B-PERSON
पंजाब	I-PERSON
को	O
दिलाया	B-ORGANIZATION
न्याय	O

Img_ID	50013
नजीर	B-PERSON
का	O
न्याय	O

Img_ID	50014
'बाबा	O
की	B-PERSON
कृपा	O
है,	O
योगी	O
जी	O
का	B-PERSON
आशीर्वाद	I-PERSON
मिला	O
है...',	O
मुख्तार	O
की	O
मौत	O
पर	O
बोलीं	O
दिवंगत	O
कृष्णानंद	O
राय	B-PERSON
की	O
पत्नी	O
अलका	O

Img_ID	50015
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
के	O
घोषणा-पत्र	O
में	O
सभी	I-NUMEX
वर्गों	O
का	O
रखा	I-NUMEX
ध्यान	O

Img_ID	50016
'जल्लाद	B-NUMEX
जैसी	B-PERSON
थी	I-LOCATION
उसकी	O
शक्ल',	O
बदायूं	I-NUMEX
में	O
मारे	O
गए	B-LOCATION
बच्चों	O
की	O
दादी	O
ने	I-NUMEX
बयां	O
की	B-NUMEX
वारदात	O

Img_ID	50017
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
का	O
न्याय-पत्र	O
देश	I-NUMEX
की	O
आवाज	B-LOCATION
:	O
अनीता	O
ढुल	O

Img_ID	50018
खड़गे	B-PERSON
ने	O
शुरू	O
किया	O
‘घर-घर	B-NUMEX
गारंटी’	O
अभियान	I-NUMEX

Img_ID	50019
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
जारी	O
किया	O
न्याय	B-MISC
पत्र,	I-NUMEX
हर	O
वर्ग	O
का	O
रखा	O
ख्याल	O
:	O
आफताब	O
अहमद	B-PERSON

Img_ID	50020
किसान,	I-NUMEX
नारी	O
व	B-MISC
युवाओं	I-LOCATION
से	I-NUMEX
कांग्रेस	O
करेगी	B-ORGANIZATION
न्याय	O

Img_ID	50021
छात्र	O
जीवन	I-NUMEX
से	O
लें	O
देश-प्रदेश	B-LOCATION
की	I-NUMEX
तस्वीर	I-LOCATION
बदलने	O
का	O
संकल्प	O
:	O
आदित्य	O
सुरजेवाला	O

Img_ID	50022
सरकार	B-ORGANIZATION
युवाओं	I-NUMEX
को	O
रोजगार	O
देने	O
में	O
पूरी	O
तरह	O
नाकाम	O
:	O
अनीता	B-PERSON
ढुल	I-PERSON

Img_ID	50023
एनएसयूआई	B-ORGANIZATION
का	O
मुख्य	B-NUMEX
उद्देश्य	O
छात्र	O
हितों	I-NUMEX
की	O
राजनीति	O
करना	O
:	O
वरुण	B-PERSON

Img_ID	50024
हुड्डा	B-ORGANIZATION
कमेटी	I-ORGANIZATION
के	O
सुझाव	O
भी	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
अपने	O
घोषणा-पत्र	O
में	O
किए	O
शामिल	O

Img_ID	50025
'भारत	B-TIMEX
जोड़ो	B-LOCATION
न्याय'	I-LOCATION
यात्रा	I-LOCATION
के	I-LOCATION
समापन	I-NUMEX
के	O
बाद	O
राहुल-प्रियंका	O
का	O
क्या	B-PERSON
है	I-NUMEX
प्लान?	B-PERSON

Img_ID	50026
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
और	I-NUMEX
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
भारत	B-LOCATION
जोड़ो	O
न्याय	B-NUMEX
यात्रा	I-NUMEX
में	O
क्या	O
खोया	O
और	O
क्या	O
पाया?	O

Img_ID	50027
‘कांग्रेस	B-NUMEX
का	B-ORGANIZATION
घोषणा-पत्र	I-NUMEX
देश	O
की	I-NUMEX
प्रगति	I-NUMEX
का	I-LOCATION
दस्तावेज’	O

Img_ID	50028
जाति	B-MISC
जनगणना,	I-LOCATION
आरक्षण	O
बढ़ाने	O
और	O
एमएसपी	O
की	B-ORGANIZATION
कानूनी	O
गारंटी	I-NUMEX
का	O
वादा	O

Img_ID	50029
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
की	O
किसान	B-ORGANIZATION
न्याय	I-ORGANIZATION
गारंटी	I-NUMEX
हर	O
घर	O
पहुंचाने	O
का	O
लक्ष्य	O
निर्धारित	O
:	O
मान	B-ORGANIZATION

Img_ID	50030
पार्टी	O
पांच	B-NUMEX
को	I-NUMEX
जारी	O
कर	O
सकती	O
है	O
घोषणापत्र	O

Img_ID	50031
महिलाओं	B-NUMEX
के	O
सपने	O
साकार	O
करेगी	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
:	O
सैलजा	B-LOCATION

Img_ID	50032
सभी	O
को	O
न्याय	O
प्रक्रिया	I-NUMEX
का	O
सम्मान	O
करना	O
चाहिए	O
:	O
कंवरपाल	B-LOCATION

Img_ID	50033
यूपी	B-LOCATION
में	O
साथ	O
आए	O
पल्लवी	B-PERSON
पटेल-असद्दुदीन	I-PERSON
ओवैसी,	I-NUMEX
लोकसभा	B-PERSON
चुनाव	I-PERSON
में	O
किसका	B-ORGANIZATION
खेल	I-NUMEX
बिगाड़ेंगे?	O

Img_ID	50034
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
घोषणापत्र	I-ORGANIZATION
में	O
30	B-NUMEX
लाख	I-NUMEX
नौकरियों	I-NUMEX
का	O
ऐलान	O
बेरोजगार	O
युवाओं	O
के	O
लिए	O
बड़ी	O
उम्मीद	O
:	O
दीपेंद्र	B-PERSON

Img_ID	50035
राहुल	B-PERSON
की	O
‘किसान	O
न्याय	B-ORGANIZATION
गारंटी’	I-ORGANIZATION
हर	I-LOCATION
घर	O
तक	O
पहुंचायेंगे	O
कार्यकर्ता	O
:	O
राजू	O
मान	O

Img_ID	50036
5	B-NUMEX
न्याय,	I-TIMEX
25	I-TIMEX
वादे,	B-NUMEX
11	I-TIMEX
करोड़	O
गारंटी	B-NUMEX
कार्ड्स...	I-NUMEX
कांग्रेस	I-NUMEX
के	B-MISC
घोषणापत्र	O
में	O
हो	B-ORGANIZATION
सकते	B-ORGANIZATION
हैं	O
ये	O
ऐलान	O

Img_ID	50037
नींद	O
खुली	O
तो	O
लड़के	O
ने	O
देखी	O
पिता	O
पर	O
तनी	O
बंदूकें...	O
22	O
साल	O
पहले	B-NUMEX
हुए	B-TIMEX
हत्याकांड	I-TIMEX
में	B-NUMEX
मिला	O
न्याय	O

Img_ID	50038
'हमें	B-LOCATION
न्याय	O
नहीं	O
मिला...'	O
कन्हैयालाल	O
की	O
हत्या	O
के	O
बाद	B-ORGANIZATION
कैसे	B-PERSON
जी	O
रहा	O
परिवार,	O
बयां	O
की	O
दुखद	O
कहानी	O

Img_ID	50039
'देश	B-TIMEX
में	I-LOCATION
चारों	O
ओर	B-NUMEX
अन्याय	I-NUMEX
का	O
अंधकार,	O
हम	O
न्याय	O
की	O
रोशनी	B-TIMEX
खोजेंगे...',	O
कांग्रेस	O
की	O
जयपुर	O
रैली	O
से	O
बोलीं	O
सोनिया	O
गांधी	B-ORGANIZATION

Img_ID	50040
केजरीवाल	B-PERSON
की	O
गिरफ्तारी	O
पर	O
जर्मनी	B-LOCATION
के	O
बाद	O
अब	B-TIMEX
US	B-LOCATION
की	O
प्रतिक्रिया,	O
कहा-	O
निष्पक्ष	O
और	O
पारदर्शी	O
हो	O
न्याय!	O

Img_ID	50041
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
असमानता	O
को	O
दूर	O
करने	O
के	O
लिए	O
बचनबद्ध	B-TIMEX
:	O
प्रतिभा	B-PERSON
सिंह	I-PERSON

Img_ID	50042
पूर्व	B-NUMEX
सीएम,	I-NUMEX
वित्त	O
मंत्री	O
व	I-NUMEX
सामाजिक	O
न्याय	B-ORGANIZATION
एवं	I-ORGANIZATION
अधिकारिता	I-ORGANIZATION
मंत्री	I-ORGANIZATION
को	I-NUMEX
सौंपा	O
मांगपत्र	O

Img_ID	50043
कर्जमाफी,	B-LOCATION
कैश,	O
जातिगत	B-LOCATION
जनगणना,	O
25	B-MISC
लाख	I-ORGANIZATION
की	O
हेल्थ	B-NUMEX
इंश्योरेंस...	I-NUMEX
कांग्रेस	O
के	B-MISC
घोषणापत्र	I-ORGANIZATION
के	O
ये	O
रहे	B-ORGANIZATION
10	B-ORGANIZATION
बड़े	O
वादे	O

Img_ID	50044
'कार्ल	B-NUMEX
मार्क्स'	B-PERSON
बने	I-PERSON
राहुल	I-LOCATION
गांधी	B-NUMEX
संपत्ति	B-PERSON
बंटवारे	I-PERSON
का	I-NUMEX
फॉर्मूला	O
लागू	O
कर	O
देश	O
और	O
कांग्रेस	B-LOCATION
को	O
कहां	B-ORGANIZATION
ले	O
जाएंगे?	O

Img_ID	50045
162	B-NUMEX
करोड़	I-NUMEX
के	O
घोटाले	O
पर	O
मांगी	O
गई	O
रिपोर्ट,	O
हरियाणा	O
में	B-LOCATION
मृतकों	O
को	O
दी	O
गई	O
थी	O
पेंशन	O

Img_ID	50046
लंबित	O
केसों	I-NUMEX
के	O
निपटान	O
के	O
लिए	O
बार	O
और	I-NUMEX
बेंच	O
मिलकर	O
करें	O
पहल	B-LOCATION
:	B-NUMEX
न्यायाधीश	O
खेत्रपाल	B-PERSON

Img_ID	50047
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
का	O
घोषणापत्र	O
है	O
आम	I-NUMEX
आदमी	I-NUMEX
के	O
हित	O
में	O
:	O
सांगवान	B-LOCATION

Img_ID	50048
सामने	O
आएगा	O
मौत	O
का	O
सच	O

Img_ID	50049
'कमर	B-LOCATION
में	B-NUMEX
दर्द	O
था,	O
बैठने	O
की	O
पोजीशन	O
बदली	O
तो	O
लोग	O
ट्रोल	O
करने	O
लगे',	O
CJI	O
चंद्रचूड़	O
ने	O
सुनाया	O
हालिया	B-ORGANIZATION
किस्सा	I-PERSON

Img_ID	50050
उचित	O
भागीदारी	O
का	O
रोड	B-MISC
मैप	I-NUMEX
साबित	O
होगा	O
घोषणा	O
पत्र	I-NUMEX
:	O
भुक्कल	B-LOCATION

Img_ID	50051
संविधान	B-ORGANIZATION
की	O
रक्षा	O
के	O
लिए	O
एकजुट	B-NUMEX
होकर	O
करें	O
संघर्ष	O
:	O
स्वामी	B-PERSON

Img_ID	50052
सुनहरे	B-NUMEX
भविष्य	I-TIMEX
के	O
निर्माण	O
हेतु	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
का	O
घोषणा-पत्र	O
:	O
अशोक	O
मेहता	O

Img_ID	50053
पीएम	B-PERSON
मोदी	I-PERSON
के	O
नेतृत्व	O
में	O
पूरे	B-NUMEX
विश्व	I-LOCATION
में	O
बज	O
रहा	O
भारत	B-LOCATION
का	O
डंका	B-NUMEX
:	O
नायब	B-PERSON

Img_ID	50054
अनाथ	O
बता	O
3	B-NUMEX
बच्चों	I-NUMEX
की	O
मां	O
ने	O
इंजीनियर	O
से	O
रचाई	O
शादी,	O
फिर	O
कैश-जेवर	O
लेकर	B-ORGANIZATION
हो	I-LOCATION
गई	I-LOCATION
फरार	O

Img_ID	50055
अडानी	B-ORGANIZATION
ग्रुप	I-ORGANIZATION
ने	O
जांच	O
की	O
खबरों	O
को	O
बताया	O
झूठा...	O
कहा-	O
US	O
से	O
नहीं	O
मिला	O
कोई	B-LOCATION
नोटिस	O

Img_ID	50056
5	B-TIMEX
अप्रैल	I-TIMEX
 को	O
जारी	O
होगा	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
का	O
घोषणापत्र,	O
जल्द	O
शुरू	B-NUMEX
होगा	O
घर-घर	O
गारंटी	O
अभियान	O

Img_ID	50057
यूपी:	B-LOCATION
सुहागरात	O
पर	B-TIMEX
दूल्हा	O
इंतजार	B-NUMEX
करता	O
रह	O
गया,	O
दुल्हन	O
कैश-जेवर	O
लेकर	O
हो	B-ORGANIZATION
गई	I-NUMEX
फुर्र	I-NUMEX

Img_ID	50058
क्या	O
है	O
'पटना	B-MISC
शुक्ला'	B-LOCATION
की	I-PERSON
कहानी,	I-LOCATION
कैसा	O
है	O
स्टारकास्ट	O
का	O
काम?	O

Img_ID	50059
'भगवान	O
की	B-NUMEX
लाठी	O
में	B-LOCATION
आवाज	O
नहीं	O
होती',	O
मुख्तार	O
अंसारी	O
की	O
मौत	B-PERSON
पर	I-PERSON
बोले	O
पीयूष	O
राय	O

Img_ID	50060
जयपुर	B-LOCATION
रैली	I-LOCATION
में	O
सोनिया-खड़गे	B-PERSON
का	I-NUMEX
मोदी	B-PERSON
सरकार	O
पर	B-ORGANIZATION
हमला	I-ORGANIZATION

Img_ID	50061
फतेह	B-PERSON
सिंह	I-PERSON
चेयरमैन	O
नियुक्त	O

Img_ID	50062
प्रियंका	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
शिमला	B-LOCATION
पहुंचीं,	O
चुनाव	O
को	O
लेकर	O
कांग्रेस	O
नेताओं	B-ORGANIZATION
से	I-NUMEX
ले	O
सकती	O
हैं	O
फीडबैक	O

Img_ID	50063
भाजपा	B-ORGANIZATION
बताये	O
10	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
में	O
कितने	O
चुनावी	O
वादे	O
पूरे	O
किये	O
:	O
प्रतिभा	B-PERSON
सिंह	I-PERSON

Img_ID	50064
30	B-NUMEX
लाख	I-NUMEX
युवाओं	I-NUMEX
को	O
मिलेगी	O
पक्की	O
नौकरी	O
:	O
निर्मल	B-PERSON
सिंह	I-PERSON

Img_ID	50065
सरकार	B-ORGANIZATION
बनने	O
पर	O
किसानों	I-NUMEX
को	O
देंगे	O
एमएसपी	B-ORGANIZATION
की	O
कानूनी	O
गारंटी	O
:	O
बंसल	B-PERSON

Img_ID	50066
'सबूत	O
मिटाना	O
चाहता	O
है	O
पाकिस्तान,	O
इसलिए...,'	B-LOCATION
पाकिस्तान	O
में	O
अंडरवर्ल्ड	O
डॉन	O
की	O
हत्या	O
पर	B-NUMEX
बोलीं	B-LOCATION
सरबजीत	O
सिंह	B-ORGANIZATION
की	I-NUMEX
बेटी	O

Img_ID	50067
55	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
के	O
शासन	O
में	O
विपक्ष	O
ने	O
दिया	O
भ्रष्टाचार	O
और	O
परिवारवाद	B-ORGANIZATION
:	O
नायब	B-PERSON

Img_ID	50068
UP:	B-NUMEX
साली	I-NUMEX
को	B-TIMEX
वश	O
में	O
करने	O
के	O
लिए	O
आधी	O
रात	B-TIMEX
को	I-TIMEX
तंत्र-मंत्र	O
करता	O
था	O
जीजा,	O
गुस्साई	O
पत्नी	O
पहुंची	B-PERSON
थाने	O

Img_ID	50069
'ना	B-NUMEX
महंगाई	B-NUMEX
का	B-MISC
कोई	O
सॉल्यूशन,	O
ना	O
नौकरी...'	O
BJP	B-NUMEX
के	I-NUMEX
घोषणापत्र	O
पर	O
कांग्रेस	O
का	B-MISC
हमला	B-ORGANIZATION

Img_ID	50070
Explained:	B-TIMEX
देश	B-NUMEX
में	I-LOCATION
अब	O
भी	O
सरकारी	O
नौकरियों	B-ORGANIZATION
की	I-NUMEX
जबर्दस्त	O
लालसा,	O
क्या	O
दूर	O
होगी	O
यह	O
चाहत?	O

Img_ID	50071
बिना	O
नाम	O
लिए	O
लालू	B-PERSON
यादव	I-PERSON
पर	O
क्या	O
बोले	O
पीएम	B-PERSON
मोदी?	I-PERSON
देखें	O
वीडियो	O

Img_ID	50072
सुप्रीम	B-ORGANIZATION
कोर्ट	I-ORGANIZATION
ने	O
कोस्ट	B-MISC
गार्ड	I-LOCATION
को	O
लगाई	O
फटकार,	O
कहा-	O
खत्म	O
होना	O
चाहिए	O
भेदभाव	O

Img_ID	50073
जिन	O
तेंदुओं	I-NUMEX
से	O
खौफ	O
खाते	O
हैं	O
लोग,	O
उनसे	O
निभाई	O
दोस्ती...	O
दुनिया	O
को	O
अकेले	O
हराने	O
वाला	B-LOCATION
राजस्थान	O
का	B-NUMEX
'द	O
ब्लैक	O
पैंथर'	B-LOCATION

Img_ID	50074
रेलवे	B-ORGANIZATION
की	O
नौकरी	O
छोड़ी,	O
दो	O
बार	B-NUMEX
क्रैक	I-NUMEX
की	B-MISC
UPSC...	O
सीना	B-ORGANIZATION
चौड़ा	I-LOCATION
कर	I-NUMEX
देगी	O
हरियाणा	O
की	I-NUMEX
बेटी	O
ममता	O
यादव	B-LOCATION
की	O
कहानी	B-TIMEX

Img_ID	50075
थाईलैंड	B-LOCATION
के	I-TIMEX
नरक	B-NUMEX
की	I-NUMEX
कहानी:	I-NUMEX
नौकरी	B-NUMEX
के	O
नाम	O
पर	O
कराया	O
वो	O
सब	O
कुछ,	O
यह	O
आपबीती	O
सुन	O
कांप	B-TIMEX
जाएगी	B-NUMEX
रूह	O

Img_ID	50076
40	B-TIMEX
हजार	I-NUMEX
कमाने	O
वाली	O
37	B-TIMEX
वर्षीय	I-TIMEX
युवती	O
को	O
चाहिए	O
1	B-NUMEX
करोड़	I-NUMEX
पैकेज	I-NUMEX
वाला	I-ORGANIZATION
CA,	B-ORGANIZATION
सर्जन	O
या	O
NRI,	O
मजे	O
ले	O
रहे	O
लोग	O

Img_ID	50077
बहनों	B-MISC
को	O
एक	B-NUMEX
लाख	I-NUMEX
और	O
भाइयों	I-NUMEX
को	O
एक	B-NUMEX
करोड़	I-NUMEX
नौकरियों	I-NUMEX
का	O
दावा,	O
तेजस्वी	O
यादव	B-PERSON
ने	I-PERSON
खेल	O
दिया	O
लोकसभा	O
चुनाव	B-ORGANIZATION
में	O
बड़ा	O
दांव	O

Img_ID	50078
M.A	B-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
छात्रा	I-ORGANIZATION
से	O
रेलवे	O
में	O
नौकरी	B-ORGANIZATION
लगवाने	O
के	O
नाम	O
पर	O
2.50	O
रुपये	O
लाख	B-NUMEX
की	I-NUMEX
ठगी,	I-NUMEX
पिता-बेटे	I-NUMEX
पर	I-NUMEX
केस	O
दर्ज	O

Img_ID	50079
हंसी	O
मजाक	I-NUMEX
से	O
साधु	B-NUMEX
हो	O
गया	I-NUMEX
खफा,	B-ORGANIZATION
लाठी	O
से	B-LOCATION
पीट-पीटकर	O
कर	O
दी	O
युवक	O
की	O
हत्या	O

Img_ID	50080
इस	B-NUMEX
नेता	I-NUMEX
ने	O
किए	O
अजब-गजब	B-NUMEX
वादे,	I-NUMEX
सब	I-NUMEX
कुछ	O
फ्री	O
मिलेगा,	O
जन्म	O
से	O
लेकर	O
मृत्यु	O
तक	B-NUMEX
पैसे	O
भी	O
देगा	B-NUMEX

Img_ID	50081
दंगल:	B-ORGANIZATION
पार्टियों	O
के	B-ORGANIZATION
घोषणा	O
पत्र	I-NUMEX
पर	I-NUMEX
जनता	O
को	I-NUMEX
कितना	O
यकीन?	O
देखें	O
बड़ी	O
बहस	O

Img_ID	50082
हरियाणा	B-LOCATION
से	O
नौकरी	O
की	O
ख़ातिर	O
जर्मनी	B-MISC
के	O
लिए	O
निकले	O
दो	B-NUMEX
भाई	I-NUMEX
कैसे	O
पहुंच	O
गए	O
रूस	B-LOCATION
की	O
जेल	O

Img_ID	50083
'भाजपा	B-NUMEX
की	B-ORGANIZATION
साजिश	O
से	O
मिली	O
थी	O
हार',	O
बिजनौर	O
में	O
अखिलेश	O
यादव	B-LOCATION
ने	O
फिर	B-PERSON
लगाया	I-PERSON
BJP	O
पर	O
आरोप	O

Img_ID	50084
अमेरिका	B-LOCATION
में	O
नौकरी,	O
दिखने	O
में	O
खूबसूरत...	O
कौन	O
है	O
बिकनी	O
किलर	O
चार्ल्स	B-NUMEX
शोभराज	O
की	B-ORGANIZATION
बेटी?	I-ORGANIZATION

Img_ID	50085
वाह,	B-NUMEX
बीवी	O
हो	B-NUMEX
तो	I-LOCATION
ऐसी...	O
कभी	O
मुश्किल	O
से	O
होता	O
था	O
गुजारा,	O
अब	O
पति	O
को	O
दी	O
नौकरी!	O

Img_ID	50086
कानपुर	B-ORGANIZATION
पुलिस	I-ORGANIZATION
ने	O
रोकी	O
दो	B-NUMEX
बसें,	I-NUMEX
धर्मांतरण	O
के	B-MISC
लिए	O
उन्नाव	O
जा	B-LOCATION
रहे	O
थे	O
80	O
लोग,	B-NUMEX
नौकरी	I-NUMEX
के	O
साथ	O
पैसे	O
का	O
दिया	O
लालच	O

Img_ID	50087
सॉफ्टवेयर	B-ORGANIZATION
इंजीनियर	I-NUMEX
की	O
नौकरी	O
छोड़कर	O
राजनीति	O
में	O
किया	O
था	O
प्रवेश,	O
करोड़ों	O
की	B-NUMEX
मालकिन	I-NUMEX
के	B-PERSON
कविता	O
के	O
ऊपर	O
कर्जा	O
भी	O
है	O
तगड़ा	O

Img_ID	50088
नौकरी	O
के	O
लिए	O
कंबोडिया	B-LOCATION
जाने	I-NUMEX
का	O
बना	O
रहे	O
हैं	O
प्लान?	O
पहले	O
पढ़	B-NUMEX
लें	O
विदेश	O
मंत्रालय	B-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
ये	O
एडवाइजरी	B-NUMEX

Img_ID	50089
कल	B-TIMEX
रात	B-TIMEX
दो	B-TIMEX
घंटे	I-TIMEX
तक	O
मंथन,	O
इस	O
बार	B-NUMEX
चुनावी	O
घोषणापत्र	O
में	O
क्या-क्या	O
वादे	O
करने	O
वाली	O
है	O
बीजेपी,	O
जानिए	O

Img_ID	50090
मशीन	O
की	O
दीवानगी,	O
बाइक	O
के	B-NUMEX
पुर्जे-पुर्जे	O
की	O
कारीगरी...	I-NUMEX
अब	I-NUMEX
रॉयल	O
एनफील्ड	O
से	O
नौकरी	O
का	O
ऑफर,	B-NUMEX
दीया	B-ORGANIZATION
का	I-ORGANIZATION
कमाल	O

Img_ID	50091
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
कैसे	O
निपटेगी	O
जॉब	O
की	O
समस्या	O
से,	O
मैनिफेस्टो	O
में	B-LANGUAGE
बताया	O
रोडमैप	O

Img_ID	50092
मोदी	B-PERSON
के	I-NUMEX
जिस	B-NUMEX
'हथियार'	B-NUMEX
से	B-MISC
देशभर	I-LOCATION
के	O
विरोधी	B-LOCATION
हैं	O
चित,	O
उसे	O
तेजस्वी	O
के	O
खिलाफ	O
आजमाने	B-PERSON
में	O
क्यों	O
हिचक	O
रहे	O
पीएम?	O

Img_ID	50093
IPL	B-ORGANIZATION
ने	O
कराई	O
घर	I-LOCATION
में	O
महाभारत,	B-LITERATURE
दीवाना	O
पति	B-PERSON
पत्‍नी	I-NUMEX
को	I-PERSON
टीवी	O
पर	O
सीरियल	O
नहीं	O
देखने	O
देता	O
था,	O
जानिए	O
फ‍िर	O
क्‍या	O
हुआ	O

Img_ID	50094
प्राइवेट	B-MISC
कंपनियों	I-NUMEX
ने	O
नहीं	O
दी	O
नौकरी,	O
तो	O
बंदे	O
ने	B-NUMEX
क्रैक	O
कर	O
दिखाया	O
यूपीएससी...	O
मिलिए	B-ORGANIZATION
'जिगरे	O
वाले'	B-NUMEX
IAS	B-NUMEX
रंजीत	B-LOCATION
से	B-LANGUAGE

Img_ID	50095
उम्र	B-TIMEX
में	O
16	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
छोटी,	I-NUMEX
रेलवे	O
में	B-ORGANIZATION
नौकरी...	O
बिहार	O
के	O
बाहुबली	O
अशोक	B-LOCATION
महतो	B-LOCATION
की	O
पत्नी	B-MISC
डॉली	B-PERSON
के	I-PERSON
बारे	O
में	O
जानिए	B-PERSON

Img_ID	50096
'आप	O
उसका	O
नंबर	O
दीजिए	O
अभी	O
नौकरी	O
लगवा	O
देता	O
हूं...',	O
अनिल	O
बलूनी	O
ने	O
जनरल	O
विपिन	O
रावत	O
की	B-PERSON
भाभी	I-PERSON
से	O
किया	B-PERSON
वादा	I-RELIGION

Img_ID	50097
पत्नियों	B-ORGANIZATION
के	O
भौकाल	B-TIMEX
की	O
3	B-NUMEX
कहानियां,	I-NUMEX
किसी	O
ने	O
पति	O
को	O
दी	O
नौकरी	O
तो	O
किसी	O
ने	O
गिफ्ट	O
की	B-ORGANIZATION
बाइक	O

Img_ID	50098
नौकरी	O
छोड़	O
पिज्जा	B-ORGANIZATION
बिजनस	I-ORGANIZATION
में	O
हाथ	O
आजमाया	O
और	O
बिना	O
फंडिंग	O
के	O
खड़ी	O
कर	O
दी	O
1,000	B-NUMEX
करोड़	I-NUMEX
की	I-NUMEX
कंपनी	I-NUMEX

Img_ID	50099
कर्मचारी	I-NUMEX
से	O
रिश्ते	O
की	O
बात	O
मैनेजमेंट	O
से	O
छिपाई,	O
रॉयल	O
बैंक	B-ORGANIZATION
ऑफ	I-ORGANIZATION
कनाडा	I-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
CFO	O
की	B-NUMEX
नौकरी	O
गई	O

Img_ID	50100
'यूपी	B-TIMEX
के	B-LOCATION
लोगों	O
को	I-NUMEX
हमने	O
नौकरी	O
दी',	O
योगी	O
के	O
नेशन	O
फर्स्ट	B-PERSON
बनाम	I-PERSON
फैमली	B-ORGANIZATION
फर्स्ट	I-ORGANIZATION
पर	I-LOCATION
तेजस्वी	B-ORGANIZATION
का	I-ORGANIZATION
जवाब	O

Img_ID	50101
केमिकल	B-ORGANIZATION
फैक्ट्री	I-ORGANIZATION
के	O
अग्निकांड	I-LOCATION
में	O
6	B-NUMEX
लोगों	I-NUMEX
के	O
जिंदा	O
जलने	O
के	O
बरपा	O
हंगामा,	O
जयपुर-	O
आगरा	B-LOCATION
किया	I-LOCATION
हाईवे	B-LOCATION
जाम,	O
अब	B-ORGANIZATION
ऐसे	O
बनी	O
सहमति	B-TIMEX

Img_ID	50102
छठी	B-NUMEX
फेल	O
शख्स	O
ने	O
बनाया	O
Zomato,	B-MISC
आज	O
है	B-TIMEX
नामचीन	O
फूड	B-ORGANIZATION
डिलीवरी	I-ORGANIZATION
ब्रांड,	I-ORGANIZATION
1.40	I-ORGANIZATION
लाख	O
करोड़	B-NUMEX
का	I-NUMEX
है	I-NUMEX
साम्राज्य	I-NUMEX

Img_ID	50103
ब्रिटेन	B-LOCATION
ने	O
वीजा	B-ORGANIZATION
नियमों	I-NUMEX
में	O
किए	O
बड़े	I-NUMEX
बदलाव,	O
भारतीयों	O
पर	B-MISC
होगा	O
सबसे	O
ज्यादा	O
असर,	O
जानें	O
क्या-क्या	O
बदला	O

Img_ID	50104
तेजस्वी	B-PERSON
के	O
'1	O
करोड़'	B-NUMEX
पर	I-NUMEX
प्रशांत	I-LOCATION
किशोर	O
का	B-PERSON
10	I-PERSON
लाख	O
से	B-NUMEX
तंज,	I-NUMEX
कहा-	O
जनता	O
की	O
आंखों	O
में	O
धूल	O
झोंक	O
रहे	O
लालू	O
के	O
लाल	O

Img_ID	50105
लखनऊ	B-LOCATION
के	O
सैन्य	B-ORGANIZATION
इलाकों	I-LOCATION
में	O
नौकरी	O
के	O
नाम	O
पर	O
ठगने	B-NUMEX
वालों	I-NUMEX
का	O
जाल,	O
फर्जीवाड़े	O
के	O
मामलों	O
पर	O
मिलिट्री	O
इंटेलिजेंस	B-ORGANIZATION
सक्रिय	I-ORGANIZATION

Img_ID	50106
पहले	B-NUMEX
नौकरी	I-NUMEX
का	O
विज्ञापन	O
देकर	O
फंसाता,	O
फिर	O
सेक्स	O
रैकेट	B-ORGANIZATION
में	I-ORGANIZATION
धकेलता,	O
दिल्ली	O
में	O
क्या	B-LOCATION
चल	O
रहा	O
है?	O

Img_ID	50107
यूपी	B-LOCATION
में	O
अब	B-NUMEX
दंगे	O
नहीं	O
होते	O
पर	O
नौकरी	O
भी	O
नहीं	O
मिल	O
रही...जानिए	O
मिर्जापुर	O
वाले	O
क्‍या	O
बोल	B-NUMEX
रहे	B-LOCATION

Img_ID	50108
बुजुर्गों	B-MISC
को	O
पेंशन,	O
महिलाओं	O
को	O
नौकरी,	O
मंत्रालयों	O
में	O
कटौती...	B-ORGANIZATION
मोदी	O
फिर	O
बने	O
प्रधानमंत्री	O
तो	B-LITERATURE
इन	B-PERSON
10	I-TIMEX
बातों	O
पर	O
होगा	O
फोकस	O

Img_ID	50109
बिना	B-NUMEX
सैलरी	I-NUMEX
कंगाल	B-ORGANIZATION
पाकिस्‍तान	I-LOCATION
को	O
जिन	O
नए	B-NUMEX
वित्त	I-NUMEX
मंत्री	I-NUMEX
ने	O
उबारने	O
का	O
बीड़ा	O
उठाया,	O
विदेश	O
में	B-TIMEX
करते	O
थे	O
मलाईदार	O
नौकरी!	B-MISC

Img_ID	50110
3	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
से	O
पहले	O
नहीं	O
होंगे	O
तबादले,	O
2	O
साल	B-TIMEX
ग्रामीण	I-TIMEX
इलाके	B-LOCATION
में	I-LOCATION
नौकरी,	O
नई	O
ट्रांसफर	O
पॉलिसी	B-NUMEX
बनाएगी	O
भजनलाल	O
सरकार	O

Img_ID	50111
PhD	B-NUMEX
वाले	I-NUMEX
चपरासी	B-MISC
की	O
नौकरी	O
के	O
लिए	O
आवेदन	O
कर	O
रहे...	O
चीन	O
से	O
सीखने	B-TIMEX
की	B-LOCATION
सलाह	O
दे	O
रहे	O
रघुराम	O
राजन	O

Img_ID	50112
मुंबई	B-LOCATION
को	O
चैंपियन	B-NUMEX
बनाने	O
वाले	O
खिलाड़ी	I-NUMEX
को	O
नहीं	O
मिल	O
रही	O
है	O
नौकरी,	O
दर-दर	O
भटकने	B-NUMEX
को	I-NUMEX
है	I-NUMEX
मजूबर!	O

Img_ID	50113
कलेक्टरी	B-LOCATION
छोड़	I-NUMEX
नेता	O
बनने	O
निकलीं	O
निशा	B-PERSON
बांगरे	I-PERSON
वापस	O
मांग	O
रही	O
सरकारी	B-MISC
नौकरी,	I-ORGANIZATION
कांग्रेस	O
ने	B-ORGANIZATION
कर	O
दिया	O
'मोए-मोए'?	O

Img_ID	50114
लालू	B-PERSON
को	O
'नौकरी	O
थीम'	B-ORGANIZATION
और	I-PERSON
'माई-बाप'	O
पर	O
भरोसा,	O
बिहार	B-ORGANIZATION
NDA	I-PERSON
'मोदी	I-PERSON
शो'	I-LOCATION
के	O
जरिए	O
मैदान	O
मारने	B-LOCATION
को	B-NUMEX
तैयार	B-NUMEX

Img_ID	50115
UPSC	B-ORGANIZATION
में	O
हासिल	O
की	O
56वीं	B-NUMEX
रैंक,	I-NUMEX
प्राइवेट	O
नौकरी	B-MISC
फिर	I-ORGANIZATION
पीसीएस	O
अधिकारी	B-ORGANIZATION
से	I-LOCATION
सुरभि	O
श्रीवास्तव	B-PERSON
का	I-PERSON
IAS	O
तक	B-TIMEX
सफर	O
जानिए	O

Img_ID	50116
शराब	O
पीकर	O
हवाई	B-NUMEX
जहाज	I-NUMEX
उड़ाया!	O
एयर	O
इंडिया	B-ORGANIZATION
ने	I-ORGANIZATION
बाहर	O
का	B-NUMEX
रास्ता	O
दिखाया,	O
जान	O
लीजिए	O
पूरी	O
बात	O

Img_ID	50117
3000	B-NUMEX
रुपए	I-NUMEX
के	O
लिए	O
बैंक	B-ORGANIZATION
से	O
लड़ा,	O
फिर	O
बीमा	O
कंपनी	B-ORGANIZATION
से	I-ORGANIZATION
वसूला	O
हर्जाना...	O
मिलिए	O
रियल	O
लाइफ	O
के	O
'Jolly	B-ORGANIZATION
LLB'	I-ORGANIZATION
से	I-ORGANIZATION

Img_ID	50118
क्‍या	O
IIM	B-ORGANIZATION
₹1	I-LOCATION
करोड़	I-NUMEX
पैकेज	I-NUMEX
की	O
गारंटी?	O
औसत	O
सैलरी	O
कितनी,	O
किन	O
फर्मों	O
में	O
सबसे	O
ज्‍यादा	O
रिक्रूटमेंट	O

Img_ID	50119
सऊदी	B-LOCATION
नहीं	I-NUMEX
चाहता	O
पाकिस्तान	B-LOCATION
के	O
मजदूर,	I-NUMEX
भारत	O
की	B-LOCATION
नहीं	O
कर	O
सकते	O
बराबरी...	O
पाकिस्तानी	O
एक्सपर्ट	O
ने	O
खोली	B-NUMEX
पोल	B-MISC

Img_ID	50120
रूसी	B-MISC
दुलहन	I-PERSON
का	O
लालच,	O
फिर	O
सेना	O
में	B-ORGANIZATION
शामिल	O
न	O
होने	O
पर	O
कर	O
रहे	O
टॉर्चर,	O
करनाल	B-ORGANIZATION
के	O
युवकों	B-LOCATION
की	I-NUMEX
खौफनाक	B-NUMEX
आपबीती	O

Img_ID	50121
'आज	B-LOCATION
लाठी	B-TIMEX
खाने	B-MISC
वाले	I-LOCATION
टीचर	I-NUMEX
कल	O
जाति	B-TIMEX
के	O
नाम	O
पर	O
वोट	O
डालेंगे',	O
प्रशांत	O
किशोर	O
ने	O
ऐसा	B-PERSON
क्यों	I-PERSON
कहा?	O

Img_ID	50122
मां	B-NUMEX
कसम	O
हम	O
नहीं	O
थे...	O
केके	O
पाठक	O
के	B-NUMEX
फैसले	B-ORGANIZATION
का	I-NUMEX
विरोध	O
करना	O
पड़ा	O
भारी,	O
पटना	O
पुलिस	O
ने	O
दौड़ा-दौड़ाकर	O
मारा	B-ORGANIZATION

Img_ID	50123
9	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
पहले	O
हुई	O
पिता	O
की	O
मौत,	O
इकलौती	O
बेटी	B-NUMEX
वरदाह	B-NUMEX
खान	B-PERSON
की	I-PERSON
सफलता	O
खास	O
है	O

Img_ID	50124
40	B-NUMEX
लाख	I-NUMEX
की	O
नौकरी	O
छोड़	O
UPSC	B-ORGANIZATION
की	O
तैयारी,	O
पहले	O
3	B-NUMEX
नंबर	B-NUMEX
से	I-NUMEX
चूके,	O
दूसरे	O
प्रयास	O
में	B-NUMEX
IPS	I-NUMEX
और	O
तीसरे	B-TIMEX
अटेंप्ट	O
में	B-NUMEX
बने	I-GAME
IAS	O

Img_ID	50125
ग्रैंड	B-ORGANIZATION
सैल्यूट!	I-ORGANIZATION
दिहाड़ी	I-LOCATION
मजदूर	B-LOCATION
के	I-NUMEX
बेटा-बेटी	O
बने	B-NUMEX
पुलिस	B-NUMEX
अफसर,	B-NUMEX
वर्दी	O
में	O
देख	I-NUMEX
गर्व	O
से	O
जी	O
उठा	O
बलवीर	O

Img_ID	50126
IIT	B-ORGANIZATION
भी	O
नौकरी	O
की	O
गारंटी	O
नहीं!	O
आईआईटी	O
बॉम्बे	B-ORGANIZATION
में	I-ORGANIZATION
36%	O
छात्रों	B-NUMEX
को	I-NUMEX
नहीं	I-NUMEX
मिली	O
नौकरी	O

Img_ID	50127
फ्लाइट	B-ORGANIZATION
में	O
नौकरी	O
के	O
लिए	O
बैठे,	O
नदी	O
पार	B-LOCATION
की	O
तो	O
पता	O
चला	O
कि	O
ठगों	O
के	B-PERSON
अड्डे	I-NUMEX
में	I-LOCATION
हैं,	O
सामने	O
आया	O
हैरान	O
करने	O
वाले	O
मामला	O

Img_ID	50128
नौकरी	O
के	O
सवाल	O
पर	O
पांच	B-NUMEX
किलो	I-NUMEX
मुफ्त	I-NUMEX
राशन	O
का	O
राग	O
छेड़ती	O
है	O
‌BJP,	B-ORGANIZATION
मायावती	O
के	B-PERSON
भतीजे	O
आकाश	B-TIMEX
आनंद	B-PERSON
का	I-PERSON
बड़ा	O
हमला	O

Img_ID	50129
भारतीयों	B-MISC
के	O
लिए	O
विदेश	I-LOCATION
में	O
नौकरी	O
का	O
बंपर	O
मौका,	I-NUMEX
जापान	O
चाहता	B-LOCATION
है	I-NUMEX
भारत	O
के	B-LOCATION
स्किल्ड	O
वर्कर,	B-ORGANIZATION
जारी	I-ORGANIZATION
किए	O
नए	O
वीजा	O
नियम	B-NUMEX

Img_ID	50130
चैन	B-PERSON
से	O
नौकरी	O
करनी	O
है	O
तो	O
केके	B-PERSON
पाठक	I-PERSON
का	O
आदेश	O
मानना	O
होगा,	O
ACS	O
के	B-ORGANIZATION
खौफ	O
से	O
तनाव	O
में	O
छात्रों	O
को	I-NUMEX
पढ़ा	O
रहे	O
शिक्षक	O

Img_ID	50131
10वीं	B-NUMEX
फेल	I-NUMEX
फर्जी	I-ORGANIZATION
IAS	B-ORGANIZATION
अफसर	I-PERSON
की	O
इनसाइड	B-MISC
स्टोरी,	O
कीर्तन	O
में	B-LOCATION
जाकर	O
लोगों	O
को	O
बनाता	O
था	O
शिकार	O

Img_ID	50132
मां-बाप	O
की	O
सेवा	O
के	O
लिए	O
छोड़ी	O
सेना	O
की	O
नौकरी,	B-ORGANIZATION
आज	O
जैविक	O
खेती	O
से	B-TIMEX
कमाते	O
हैं	I-ORGANIZATION
50	O
हजार	O
रुपये	O
महीना	B-NUMEX

Img_ID	50133
लाओस	B-LOCATION
में	O
गैरकानूनी	O
काम	O
में	O
फंसाए	O
गए	O
17	B-NUMEX
भारतीय	B-MISC
लौट	O
रहे	O
स्वदेश	B-LOCATION

Img_ID	50134
हरियाणा	B-LOCATION
में	O
नौकरी	O
न	O
मिलने	O
पर	O
पलायन	O
कर	O
रहे	O
युवा	I-NUMEX
:	B-NUMEX
सुरेश	B-PERSON
मलिक	I-PERSON

Img_ID	50135
सामने	O
से	O
आया	O
Job	B-PERSON
Offer,	I-PERSON
इंटरव्यू	O
ऐसा	O
हुआ	O
कि	O
लग	O
गया	O
2.5	O
लाख	B-NUMEX
का	I-NUMEX
चूना	I-NUMEX

Img_ID	50136
गुजरात	B-ORGANIZATION
पुलिस	I-ORGANIZATION
में	O
निकलीं	O
12	B-NUMEX
हजार	I-NUMEX
से	O
ज्यादा	O
भर्तियां,	O
ऐसे	O
करें	O
आवेदन,	O
जानें-	O
पूरी	O
प्रक्र‍िया	O

Img_ID	50137
यूपीएससी	B-ORGANIZATION
ने	O
निकाली	O
भर्तियां,	O
जानिए	O
कौन	O
कर	O
सकता	O
है	O
आवेदन?	O

Img_ID	50138
इंजीनियर	O
की	O
नौकरी	O
छोड़	O
शुरू	O
की	O
थी	O
यूपीएससी	B-ORGANIZATION
की	O
तैयारी,	O
दूसरे	O
अटेंप्ट	B-NUMEX
में	B-TIMEX
क्लियर	O
किया	O
एग्जाम	O

Img_ID	50139
आज	B-TIMEX
अरबपति	B-MISC
बना	O
ये	O
शख्‍स...	O
कभी	O
₹30000	O
की	O
नौकरी	B-TIMEX
छोड़कर	B-NUMEX
टेंट	O
में	O
शुरू	O
किया	B-ORGANIZATION
था	O
बिजनेस	O

Img_ID	50140
लाखों	B-NUMEX
की	O
नौकरी	O
छोड़	O
UPSC	B-ORGANIZATION
में	O
किया	O
टॉप,	O
आदित्य	O
श्रीवास्तव	B-PERSON
की	I-PERSON
सक्सेस	O
स्टोरी	B-LANGUAGE

Img_ID	50141
'युवाओं	O
की	B-NUMEX
नौकरी	O
का	O
जिक्र	O
तक	O
नहीं',	O
तेजस्वी	O
ने	O
BJP	O
के	B-PERSON
संकल्प	O
पत्र	B-ORGANIZATION
को	O
किया	O
खारिज	I-ORGANIZATION

Img_ID	50142
बूढ़े	O
माता-पिता	I-NUMEX
के	I-NUMEX
लिए	I-NUMEX
ठुकराई	O
लाखों	O
की	O
नौकरी,	B-NUMEX
गांव	I-NUMEX
लौटकर	O
शुरू	O
किया	B-LOCATION
ये	O
बिजनेस	O

Img_ID	50143
नौकरी	O
छोड़कर	O
शुरू	O
की	O
पॉलीहाउस	B-MISC
खेती,	I-NUMEX
आज	O
लाखों	B-TIMEX
में	B-NUMEX
कर	I-NUMEX
रहे	O
कमाई	O

Img_ID	50144
Arthik	B-ORGANIZATION
Rashifal:	I-LOCATION
मकर	O
राशि	B-TIMEX
वालों	I-NUMEX
की	I-NUMEX
होगी	O
उन्नति,	O
नौकरी-कारोबार	O
में	O
होगा	O
लाभ	O

Img_ID	50145
GATE	B-ORGANIZATION
Topper	I-ORGANIZATION
2024:	B-TIMEX
शुगर	O
मिल	B-ORGANIZATION
कर्मचारी	I-ORGANIZATION
की	I-NUMEX
बेटी	O
बनी	O
सेकेंड	O
टॉपर,	B-NUMEX
नौकरी	I-PERSON
छोड़	O
की	O
थी	O
तैयारी	O

Img_ID	50146
यदि	O
नौकरी	O
नहीं	O
मिल	O
रही	O
है	O
तो	O
क्या	O
उपाय	O
करें?	O
जानिए	O

Img_ID	50147
JPSC	B-ORGANIZATION
पेपर	I-ORGANIZATION
लीक	I-ORGANIZATION
पर	O
भड़के	O
छात्र	I-NUMEX
बोले,	O
पैसे	O
से	O
नौकरी	O
मिले	O
तो	O
किडनी	O
बेचने	O
को	O
तैयार...	O

Img_ID	50148
SSC	B-ORGANIZATION
CHSL	I-ORGANIZATION
सरकारी	I-ORGANIZATION
विभागों	I-LOCATION
में	O
नौकरी	O
पाने	O
का	O
मौका,	O
आवेदन	O
शुरू,	O
जानें	O
पूरी	O
डिटेल	O

Img_ID	50149
रेलवे	B-ORGANIZATION
में	O
9000	B-NUMEX
से	I-NUMEX
ज्यादा	O
पदों	I-NUMEX
पर	O
नौकरी	O
पाने	O
का	O
आखिरी	O
मौका,	O
आज	O
ही	B-TIMEX
करें	O
आवेदन	O

Img_ID	50150
क्या	O
कोई	O
सरकारी	B-ORGANIZATION
अफसर	I-NUMEX
त्यागपत्र	O
देने	O
के	O
बाद	O
वापस	O
नौकरी	O
पा	O
सकता	O
है?	O

Img_ID	50151
कर्मचारियों	I-NUMEX
का	O
ब्लॉक	B-ORGANIZATION
स्तरीय	I-NUMEX
कार्यकर्ता	O
सम्मेलन	I-ORGANIZATION
20	B-TIMEX
से	I-NUMEX

Img_ID	50152
हत्या	O
करके	O
फरार	O
हुआ	O
ईनामी	B-ORGANIZATION
13	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
बाद	O
गिरफ्तार	O

Img_ID	50153
प्रदेश	B-LOCATION
में	O
नौकरियां	O
मुंगेरीलाल	B-LOCATION
के	O
हसीन	B-MISC
सपने	I-NUMEX
जैसी	O
:	O
तिलक	B-PERSON
राज	I-PERSON

Img_ID	50154
आकाशदीप	B-PERSON
ने	O
भारत	B-LOCATION
पेट्रोलियम	I-ORGANIZATION
से	O
नौकरी	O
छोड़कर	O
की	O
तैयारी	O

Img_ID	50155
राजद	B-ORGANIZATION
ने	O
किया	O
एक	B-NUMEX
करोड़	I-NUMEX
सरकारी	I-NUMEX
नौकरी	I-TIMEX
का	O
वादा	O

Img_ID	50156
आठ	B-NUMEX
विषयों	I-NUMEX
में	O
एमए,	B-ORGANIZATION
9वें	I-TIMEX
की	B-NUMEX
तैयारी	O

Img_ID	50157
गांव	O
लुदास	B-PERSON
की	O
बेटी	O
सरिता	B-PERSON
यूपी	B-LOCATION
में	O
बनी	O
सब	B-NUMEX
इंस्पेक्टर	O

Img_ID	50158
नामी	O
पहलवान	O
रहे	O
रेलवे	B-ORGANIZATION
के	O
पूर्व	O
टीटीई	B-ORGANIZATION
की	O
बेरहमी	O
से	O
हत्या	O

Img_ID	50159
BJP	B-ORGANIZATION
नेताओं	I-NUMEX
के	O
संविधान	O
बदलने	O
वाले	O
दांवो	O
से	O
गरमाई	O
सियासत,	O
PM	O
मोदी	B-PERSON
ने	I-PERSON
लिया	O
कौन-सा	O
वचन?	B-NUMEX

Img_ID	50160
दास्तान:	B-MISC
संविधान	I-LOCATION
बनाने	B-MISC
में	O
बेस्ट	O
टैलेंट	B-NUMEX
का	I-NUMEX
इस्तेमाल,	O
सबकी	O
भागीदारी	O
के	B-NUMEX
लिए	O
कांग्रेस	O
ने	O
निकाला	B-ORGANIZATION
था	O
रास्ता	O

Img_ID	50161
लालू	B-PERSON
यादव	I-PERSON
ने	O
2024	B-TIMEX
में	O
भी	O
बिछा	O
दिया	O
2015	B-TIMEX
वाला	I-NUMEX
जाल,	O
वोटिंग	O
से	O
पहले	O
ही	O
बिहार	O
में	B-LOCATION
'हांफने'	O
लगे	O
बीजेपी	B-MISC
नेता!	O

Img_ID	50162
राष्ट्रपति	O
मुर्मू,	B-PERSON
PM	O
मोदी,	B-PERSON
खड़गे...	I-PERSON
डॉ	O
भीमराव	B-LOCATION
अंबेडकर	O
की	O
जयंती	B-NUMEX
पर	B-PERSON
राजनेताओं	I-PERSON
ने	I-PERSON
संविधान	O
निर्माता	B-TIMEX
को	O
किया	O
याद	O

Img_ID	50163
'गरीब	B-NUMEX
की	B-NUMEX
मेहनत	O
की	O
कमाई	O
RJD	O
ने	B-ORGANIZATION
खाई',	O
पीएम	O
मोदी	O
का	O
लालू	B-PERSON
परिवार	I-PERSON
पर	O
हमला	B-PERSON

Img_ID	50164
यूपी	B-ORGANIZATION
मदरसा	I-ORGANIZATION
बोर्ड	I-ORGANIZATION
एक्ट	I-LOCATION
को	O
लेकर	O
हाईकोर्ट	B-ORGANIZATION
के	O
फैसले	O
पर	O
भड़के	O
ओवैसी,	B-PERSON
सीएम	O
योगी	B-PERSON
से	I-PERSON
कर	O
दिया	O
सवाल	O

Img_ID	50165
लालू	B-PERSON
यादव	I-PERSON
के	O
संविधान	O
वाले	O
दांव	O
पर	O
पीएम	B-PERSON
मोदी	I-PERSON
ने	O
अंबेडकर	B-PERSON
से	O
दिया	O
पूरा	O
जवाब	O

Img_ID	50166
क्या	B-NUMEX
सच	B-NUMEX
में	B-NUMEX
BJP	B-ORGANIZATION
बदल	I-NUMEX
देगी	O
संविधान?	O
समझें	O
लालू	O
यादव	B-PERSON
की	I-PERSON
PM	O
मोदी	B-PERSON
को	I-PERSON
उलझाने	O
की	O
ट्रिक	O

Img_ID	50167
PM	B-ORGANIZATION
मोदी	I-PERSON
ने	B-NUMEX
ED	B-ORGANIZATION
के	O
काम	O
को	O
सराहा,	O
संविधान	O
बदलने	O
के	O
आरोपों	O
पर	O
कहा-	O
हम	O
विविधता	O
की	O
पूजा	B-ORGANIZATION
करते	O
हैं	O

Img_ID	50168
'मोदीजी	B-TIMEX
ऐसे	B-PERSON
ही	O
कुछ	O
नहीं	O
कहते...'	O
क्या	O
संविधान	O
में	O
होगा	O
बदलाव?	O
मेरठ	O
से	O
BJP	O
कैंडिडेट	O
अरुण	O
गोविल	O
क्या	B-LOCATION
बोले	I-NUMEX

Img_ID	50169
आज	B-NUMEX
ही	O
के	B-TIMEX
दिन	B-TIMEX
1977	I-TIMEX
को	O
भारत	B-LOCATION
में	O
हुआ	O
था	O
आपातकाल	O
का	O
अंत,	O
जानिए	O
इमरजेंसी	O
से	O
जुड़ी	O
बड़ी	O
बातें	I-NUMEX

Img_ID	50170
मुंबई	B-LOCATION
की	O
दक्षिण	B-ORGANIZATION
मध्य	I-ORGANIZATION
लोकसभा	B-ORGANIZATION
सीट	I-LOCATION
पर	O
आसान	O
नहीं	O
आशीष	B-PERSON
शेवाले	I-PERSON
की	O
राह,	O
समझें	O
कैसे	O

Img_ID	50171
आपकी	O
निष्ठा	O
केवल...	O
लोकसभा	O
चुनाव	O
से	B-NUMEX
पहले	B-ORGANIZATION
चीफ	O
जस्टिस	O
चंद्रचूड़	B-NUMEX
ने	B-PERSON
जजों	I-ORGANIZATION
को	I-PERSON
दिया	O
कौन	O
सा	O
मंत्र?	O

Img_ID	50172
'मोदी	B-ORGANIZATION
जी	B-PERSON
ने	I-PERSON
खुद	O
को	B-NUMEX
महान	O
बताकर	B-NUMEX
लोकतंत्र	O
का	O
चीरहरण	O
किया',	O
जयपुर	O
से	O
सोनिया	O
गांधी	B-LOCATION
का	I-NUMEX
PM	B-PERSON
पर	I-PERSON
वार	O

Img_ID	50173
तेजस्वी	B-PERSON
यादव	I-PERSON
के	O
निशाने	O
पर	O
नीतीश,	B-PERSON
बोले-	O
चाचा	O
धोखा	O
दे	B-NUMEX
गए,	O
नहीं	O
तो...	O

Img_ID	50174
लालू	B-PERSON
के	O
सियासी	B-TIMEX
चाल	O
से	O
बिहार	B-LOCATION
एनडीए	B-ORGANIZATION
हैरान!	O
RJD	B-TIMEX
सुप्रीमो	B-ORGANIZATION
के	I-PERSON
चुनाव	O
में	O
चौंकाने	O
वाले	O
नतीजे	O
के	O
दावे	O
का	O
सच	O

Img_ID	50175
7	B-NUMEX
विधेयकों	I-NUMEX
को	O
नहीं	O
मिली	O
मंजूरी,	O
केरल	O
ने	B-LOCATION
राष्ट्रपति	O
और	O
राज्यपाल	O
के	O
खिलाफ	O
सुप्रीम	O
कोर्ट	B-ORGANIZATION
में	I-ORGANIZATION
की	O
शिकायत	O

Img_ID	50176
जलवायु	B-ORGANIZATION
कार्यकर्ता	I-ORGANIZATION
सोनम	B-PERSON
वांगचुक	I-PERSON
ने	O
खत्म	O
की	O
भूख	O
हड़ताल,	O
लद्दाख	O
पर	B-LOCATION
PM	O
मोदी	B-PERSON
से	I-PERSON
की	O
भावुक	O
अपील	O

Img_ID	50177
लाइव	O
स्ट्रीमिंग	O
के	O
साथ	O
खिलवाड़	B-LOCATION
पर	O
भड़के	O
SC	B-ORGANIZATION
जज	I-PERSON
गवई,	I-PERSON
कहा-	O
ऐसी	O
आलोचना	O
चिंताजनक	O

Img_ID	50178
मीरा	B-PERSON
भाईंदर	I-LOCATION
में	O
आज	B-TIMEX
भी	O
वसूला	O
जा	O
रहा	O
अंग्रेजों	B-MISC
का	O
लगाया	O
गया	O
लगान	O

Img_ID	50179
Explained:	O
दो	O
दिन	B-TIMEX
में	I-TIMEX
ही	O
गिरी	O
गाज!	O
आखिर	B-PERSON
चुनाव	O
आयोग	O
ने	O
बड़े-बड़े	O
अफसरों	O
को	B-NUMEX
क्यों	I-NUMEX
हटा	I-NUMEX
दिया?	I-NUMEX

Img_ID	50180
भीम	B-PERSON
UPI,	I-PERSON
पंच	O
तीर्थ	B-LOCATION
और	I-LOCATION
आदिवासी	O
राष्ट्रपति...अंबेडकर	B-MISC
जयंती	O
पर	O
MP	O
की	B-PERSON
धरती	B-PERSON
से	I-TIMEX
दलित	O
वोट	B-ORGANIZATION
साध	O
गए	B-LOCATION
PM	O
मोदी!	B-ORGANIZATION

Img_ID	50181
'कुरान	B-TIMEX
ही	B-LITERATURE
संविधान	I-NUMEX
है'	B-LANGUAGE
कहने	I-NUMEX
वाला	O
सऊदी	O
अरब	O
अपनी	B-LOCATION
सुंदरी	I-LOCATION
को	B-NUMEX
मिस	B-NUMEX
यूनिवर्स	O
में	B-NUMEX
क्यों	I-ORGANIZATION
भेज	O
रहा?	O
कौन	O
है	O
इसके	O
पीछे,	O
जानें	O

Img_ID	50182
'जयशंकर	O
ने	B-PERSON
धमकी	O
दी	O
कि...',	O
ओली	O
के	O
आरोप	O
पर	O
विदेश	O
मंत्री	O
ने	B-PERSON
दिया	O
जवाब	O

Img_ID	50183
'बदलाव	B-NUMEX
प्रगति	O
की	O
निशानी',	I-NUMEX
संविधान	O
बदलने	O
के	O
सवाल	O
पर	O
BJP	O
प्रत्याशी	O
अरुण	O
गोविल	B-ORGANIZATION
का	I-NUMEX
वीडियो	B-PERSON
वायरल,	I-PERSON
अखिलेश	O
ने	O
उठाए	O
सवाल	O

Img_ID	50184
आखिरी	B-NUMEX
सांस	I-NUMEX
तक	O
संविधान	O
की	O
रक्षा	O
रक्षा	O
करेंगे	O
:	O
रंधावा	B-LOCATION

Img_ID	50185
संविधान	O
बदल	O
दबे-कुचलों	B-NUMEX
के	I-NUMEX
अधिकार	I-NUMEX
खत्म	O
कर	O
रही	O
भाजपा	O
:	O
रघुबीर	B-ORGANIZATION
भारद्वाज	O

Img_ID	50186
संविधान	O
रौंद	O
रही	O
मोदी	B-ORGANIZATION
सरकार	I-ORGANIZATION
:	B-NUMEX
सुरजेवाला	B-LOCATION

Img_ID	50187
अंबेडकर	B-PERSON
के	O
संविधान	O
के	O
कारण	O
ही	O
देश	B-LOCATION
विश्व	I-ORGANIZATION
शक्ति	I-ORGANIZATION
बन	O
सकता	O
है	O
:	O
कौशिक	B-LOCATION

Img_ID	50188
संविधान	O
को	O
बचाने	O
के	O
लिए	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
को	O
हटाना	O
होगा	O

Img_ID	50189
देश	B-LOCATION
के	O
संविधान	O
को	O
बदलना	O
चाहती	O
है	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
:	O
दीपेंद्र	B-PERSON
हुड्डा	I-PERSON

Img_ID	50190
'संविधान	B-NUMEX
और	O
आरक्षण	I-NUMEX
को	O
खत्म	O
करना	O
चाहती	O
BJP',	O
अखिलेश	B-ORGANIZATION
यादव	O
ने	O
लगाए	B-PERSON
बड़े	I-PERSON
आरोप	O

Img_ID	50191
देश	B-LOCATION
की	O
आत्मा	O
है	O
भीमराव	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
का	O
दिया	O
संविधान	O
:	O
चित्रा	B-PERSON
सरवारा	I-PERSON

Img_ID	50192
बाबा	B-PERSON
साहेब	I-PERSON
के	O
संविधान	O
को	O
खत्म	O
करना	O
चाहती	O
है	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
:	O
सुशील	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON

Img_ID	50193
राज्यपालों	B-ORGANIZATION
को	O
संविधान	O
के	O
तहत	O
करना	O
चाहिए	O
काम	O
:	O
जस्टिस	B-PERSON
नागरत्ना	I-PERSON

Img_ID	50194
‘संविधान	B-ORGANIZATION
का	B-ORGANIZATION
अनुसरण	O
कर	O
जीवन	O
में	B-TIMEX
आगे	O
बढ़ें	O
सभी’	O

Img_ID	50195
रामनवमी	B-TIMEX
विशेषः	I-ORGANIZATION
आस्था	O
और	O
प्रभुता	O
से	O
क्यों	O
बढ़कर	O
हैं	O
जन-जन	B-ORGANIZATION
के	I-NUMEX
राम	I-NUMEX

Img_ID	50196
संविधान	O
और	O
लोकतंत्र	O
को	O
खत्म	O
करना	O
चाहती	O
है	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
:	O
अरोड़ा	B-LOCATION

Img_ID	50197
'झूठ	B-NUMEX
फैलाना	B-NUMEX
बंद	O
करो...',	O
संविधान	O
बदलने	O
की	O
बात	O
पर	O
PM	O
मोदी	O
का	O
विपक्ष	O
पर	O
हमला	O

Img_ID	50198
अंबेडकर	B-PERSON
जयंती	I-TIMEX
पर	O
विचार-गोष्ठी	O
का	O
आयोजन	O

Img_ID	50199
केंद्र	B-ORGANIZATION
सरकार	I-ORGANIZATION
के	O
निशाने	O
पर	O
आरक्षण	O
और	O
संविधान	O
:	O
मनोज	B-PERSON
बागड़ी	I-PERSON

Img_ID	50200
आजादी	O
और	O
देश	B-LOCATION
का	O
संविधान	O
खतरे	O
में	O
:	O
मान	B-PERSON

Img_ID	50201
लोकतंत्र	O
बचाने	O
के	O
लिए	O
संविधान	O
बचाना	O
जरूरी	O
:	O
मराठा	B-PERSON
वीरेंद्र	I-PERSON
वर्मा	I-PERSON

Img_ID	50202
पंचकूला	B-LOCATION
में	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
मनाई	O
भीमराव	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
की	O
जयंती	B-TIMEX

Img_ID	50203
आप	O
का	O
‘संविधान	B-LOCATION
बचाओ,	B-ORGANIZATION
तानाशाही	I-NUMEX
हटाओ’	I-NUMEX
अभियान	O
शुरू	I-NUMEX

Img_ID	50204
14	B-TIMEX
को	I-NUMEX
झज्जर	B-LOCATION
में	O
संविधान	O
बचाओ	O
जनआक्रोश	B-ORGANIZATION
रैली	I-ORGANIZATION

Img_ID	50205
यह	O
संविधान	O
व	I-NUMEX
लोकतंत्र	O
को	O
बचाने	O
का	O
चुनाव	O
:	O
राहुल	B-PERSON

Img_ID	50206
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
बड़े	I-NUMEX
स्तर	O
पर	O
मनाएगी	O
अंबेडकर	B-PERSON
जयंती	I-GAME
:	O
गुलिया	B-TIMEX

Img_ID	50207
डॉ.	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
ने	I-PERSON
भेदभाव	O
को	O
खत्म	O
करने	O
का	O
काम	O
किया	O
:	O
रमन	O
त्यागी	B-PERSON

Img_ID	50208
भाजपा	B-ORGANIZATION
का	O
400	B-NUMEX
पार	I-NUMEX
का	O
नारा	O
महज	B-TIMEX
एक	B-NUMEX
जुमला	I-NUMEX
:	O
रघुवीर	B-PERSON
कादयान	I-PERSON

Img_ID	50209
'संविधान	O
बदलने	O
के	O
लिए	O
दो	O
तिहाई	B-NUMEX
सीटें	I-NUMEX
चाहिए',	I-NUMEX
BJP	O
उम्मीदवार	O
का	O
विवादित	B-ORGANIZATION
बयान,	O
अखिलेश	O
ने	O
उठाए	O
सवाल	O

Img_ID	50210
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
हमेशा	B-NUMEX
देश	O
को	O
तोड़ने	O
वाली	O
नीतियां	O
चलाई	O
:	O
कंवरपाल	B-PERSON
गुर्जर	I-LOCATION

Img_ID	50211
मैच	O
फिक्सिंग	I-ORGANIZATION
की	O
कोशिश	O
कर	O
रहे	O
पीएम	O
:	O
राहुल	B-PERSON

Img_ID	50212
जल्द	B-NUMEX
होंगे	O
जम्मू-कश्मीर	B-LOCATION
विधानसभा	I-NUMEX
चुनाव	I-LOCATION
:	B-ORGANIZATION
मोदी	O

Img_ID	50213
संविधान	B-TIMEX
को	O
कुचलने	O
व	O
लोकतंत्र	O
का	O
गला	O
घोटने	O
की	O
साजिश	O
रच	O
रही	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
:	O
दीपेंद्र	B-PERSON

Img_ID	50214
डॉ.	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
ने	I-PERSON
पुरुषार्थ	O
से	B-LOCATION
मोड़ा	O
इतिहास	B-LOCATION
का	I-ORGANIZATION
प्रवाह	O
:	O
ज्ञानचंद	O

Img_ID	50215
पप्पू	B-PERSON
यादव	I-PERSON
का	O
विवादित	O
ट्वीट,	O
मुख्तार	O
की	B-PERSON
हत्या	O
पर	O
राजनीति,	O
देखें	O
वीडियो	O

Img_ID	50216
संसद	B-ORGANIZATION
भवन	I-LOCATION
पहुंचे	O
PM	B-PERSON
मोदी,	I-PERSON
अंबेडकर	O
की	B-PERSON
जयंती	O
पर	B-TIMEX
दी	O
श्रद्धांजलि,	O
देखें	O

Img_ID	50217
यूपी	B-ORGANIZATION
मदरसों	I-ORGANIZATION
को	O
सरकार	B-ORGANIZATION
से	O
पैसे	O
मिलने	O
वाला	O
कानून	O
रहेगा	O
या	O
नहीं?	O
SC	O
में	B-TIMEX
फैसला	O
कल	O

Img_ID	50218
बेटे	B-NUMEX
चिंता	O
मत	O
करै,	O
इबकै	O
तन्नै	B-LOCATION
कोई	O
नहीं	O
हरा	O
सकता,	O
हम	O
लड़ांगे	O
तैरा	O
लेक्शन…	O

Img_ID	50219
संविधान	O
और	O
लोकतंत्र	O
की	O
हत्या	O
करने	O
पर	O
तुली	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
:	B-NUMEX
सुशील	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON

Img_ID	50220
देश	B-LOCATION
में	I-NUMEX
संविधान	B-ORGANIZATION
खतरे	I-NUMEX
में,	O
जनता	O
को	I-NUMEX
देना	O
होगा	O
कड़ा	O
जवाब	B-NUMEX

Img_ID	50221
देश	B-LOCATION
के	O
संविधान	O
और	O
प्रजातंत्र	B-ORGANIZATION
को	O
बचाने	O
का	O
चुनाव	O
:	O
सुशील	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON

Img_ID	50222
अंबेडकर	B-PERSON
जयंती	I-TIMEX
पर	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
दिखाएगी	O
ताकत	O

Img_ID	50223
‘बाबा	B-LOCATION
साहेब	B-PERSON
को	I-PERSON
मिले	O
फादर	O
ऑफ	B-ORGANIZATION
नेशन	I-ORGANIZATION
का	I-ORGANIZATION
खिताब’	O

Img_ID	50224
डीएमके	B-ORGANIZATION
के	O
घोषणापत्र	O
पर	O
रुख	O
स्पष्ट	O
करे	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
:	O
सरीन	B-PERSON

Img_ID	50225
भाजपा	B-ORGANIZATION
के	O
पास	O
गिनवाने	O
के	O
लिए	O
नहीं	O
कोई	O
काम	O
:	O
दीपेंद्र	B-PERSON

Img_ID	50226
मेरी	O
घर	O
वापसी	O
नहीं,	O
यह	O
है	O
विचारधारा	O
की	O
वापसी	O
:	O
बीरेंद्र	O

Img_ID	50227
आप	O
कार्यकर्ताओं	I-NUMEX
पर	O
लाठीचार्ज,	O
सुशील	O
गुप्ता,	B-PERSON
अनुराग	I-PERSON
ढांडा	O
घायल	B-PERSON

Img_ID	50228
नौजवान	B-ORGANIZATION
सभा	I-ORGANIZATION
ने	O
बाबा	B-PERSON
साहेब	I-PERSON
को	O
किया	O
याद	O

Img_ID	50229
हेमा	B-PERSON
मालिनी	I-PERSON
पर	O
टिप्पणी	O
सुरजेवाला	B-LOCATION
के	I-NUMEX
48	B-TIMEX
घंटे	I-TIMEX
तक	O
प्रचार	O
पर	O
रोक	O

Img_ID	50230
संवैधानिक	B-ORGANIZATION
संस्थाएं	I-ORGANIZATION
पीएम	B-ORGANIZATION
की	O
निजी	O
संपत्ति	I-NUMEX
नहीं	O
:	O
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON

Img_ID	50231
निलंबन	B-PERSON
के	O
खिलाफ	O
डब्ल्यूएफआई	B-ORGANIZATION
की	O
याचिका	O
पर	O
जवाब	O
तलब	O

Img_ID	50232
युग	B-TIMEX
दृष्टा	O
थे	O
डॉ.	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
:	I-PERSON
नवीन	O
जून	B-TIMEX

Img_ID	50233
विधायक	O
प्रदीप	B-PERSON
चौधरी	I-PERSON
ने	O
दी	O
श्रद्धांजलि	O

Img_ID	50234
वे	O
गरीबों	O
के	O
मसीहा	O
थे	O
:	O
ओपी	B-PERSON
सिहाग	I-PERSON

Img_ID	50235
गरीबों,	B-NUMEX
वंचितों	O
एवं	O
शोषितों	I-NUMEX
के	O
मसीहा	O
थे	O
बाबा	O
साहब	B-PERSON
:	I-PERSON
राजेंद्र	O
बल्ला	B-PERSON

Img_ID	50236
सामाजिक	O
समरसता	O
के	O
सूत्रधार	O
थे	O
डॉ.	B-PERSON
अंबेडकर	I-PERSON
:	I-PERSON
कृष्ण	O
मिड्ढा	B-PERSON

Img_ID	50237
बाबा	B-PERSON
साहेब	I-PERSON
के	O
योगदान	O
को	O
भुलाया	O
नहीं	O
जा	O
सकता	O
:	O
चित्रा	B-PERSON
सरवारा	I-PERSON

Img_ID	50238
बच्चों	B-NUMEX
ने	O
बताया	O
बैसाखी	B-NUMEX
का	O
ऐतिहासिक	O
महत्व	O

Img_ID	50239
अंबेडकर	B-PERSON
जयंती	I-TIMEX
तक	O
केसों	O
की	O
फ्री	O
पैरवी	O
करेगा	O
लीगल	B-ORGANIZATION
सेल	I-ORGANIZATION

Img_ID	50240
अंबेडकर	B-ORGANIZATION
जंयती	I-LOCATION
पर	I-NUMEX
दून	B-NUMEX
में	I-NUMEX
कल	B-TIMEX
कार्यक्रम	O

Img_ID	50241
भाजपा	B-ORGANIZATION
के	O
पास	O
गिनवाने	O
के	O
लिए	O
नहीं	O
कोई	O
काम	O
:	O
दीपेंद्र	B-PERSON

Img_ID	50242
अरविंद	B-PERSON
केजरीवाल	I-PERSON
की	O
गिरफ्तारी	O
के	O
खिलाफ	O
आप	O
का	O
सामूहिक	B-NUMEX
उपवास	O

Img_ID	50243
सरकार	B-ORGANIZATION
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
को	O
कमजोर	O
करने	O
की	O
साजिश	O
रच	O
रही	O
:	O
लहरी	B-PERSON
सिंह	I-PERSON

Img_ID	50244
रायपुर	B-LOCATION
खुर्द	I-LOCATION
में	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
ने	O
किया	O
बूथ	O
सम्मेलन	I-NUMEX

Img_ID	50245
भारत	B-LOCATION
के	O
साथ	O
व्यापार	O
शुरू	O
करने	O
को	O
यूं	O
ही	O
नहीं	O
राजी	O
हो	O
रहा	O
पाकिस्तान,	B-LOCATION
घुटनों	O
पर	B-NUMEX
आया	I-NUMEX
जिन्ना	O
का	B-PERSON
देश	I-NUMEX

Img_ID	50246
भारत	B-LOCATION
से	O
नहीं	O
करेंगे	O
व्यापार...	O
पाकिस्तान	O
ने	O
बयान	B-TIMEX
से	B-LOCATION
मारी	O
पलटी,	O
कंगाली	O
में	O
भी	O
महंगा	O
सामान	B-MISC
खरीदने	O
को	O
तैयार	B-NUMEX

Img_ID	50247
रांची	B-LOCATION
में	O
बड़े	B-NUMEX
सेक्स	I-NUMEX
रैकेट	I-NUMEX
का	O
खुलासा,	O
होटल	O
में	O
चल	O
रहा	O
था	O
देह	O
व्यापार,	O
बांग्लादेश	I-NUMEX
से	O
बुलाई	B-LOCATION
गई	O
थीं	O
लड़कियां	O

Img_ID	50248
'खिचड़ी	B-NUMEX
चोर	B-LOCATION
कहना	I-PERSON
गलत...',	I-NUMEX
ED	O
की	O
कार्रवाई	O
पर	O
क्या	O
बोले	O
शिवसेना	B-NUMEX
नेता	O

Img_ID	50249
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव:	I-NUMEX
क्या	O
चाहती	O
है	O
पौड़ी	O
गढ़वाल	B-LOCATION
की	I-LOCATION
जनता...	O
किन	O
मुद्दों	O
पर	O
देगी	I-NUMEX
वोट?	O

Img_ID	50250
मुस्लिम	B-RELIGION
भाई	I-PERSON
को	O
छोड़कर	O
हिंदू	B-RELIGION
के	O
साथ	O
दोस्ती...तालिबान	O
को	O
भारत	O
के	B-NUMEX
करीब	B-ORGANIZATION
जाता	O
देख	B-LOCATION
तड़प	O
रहे	O
पाकिस्तानी	O

Img_ID	50251
पड़ोसी	B-NUMEX
बदले	O
नहीं	O
जा	O
सकते...	O
भारत	O
के	O
साथ	B-TIMEX
व्यापार	B-LOCATION
को	O
बेकरार	O
पाकिस्तान,	O
इशाक	O
डार	B-MISC
ने	I-LOCATION
दिए	O
संकेत	B-PERSON

Img_ID	50252
भारत	B-LOCATION
से	O
व्यापार	O
को	O
गिड़गिड़ा	B-NUMEX
रहा	O
पाकिस्तान,	B-LOCATION
क्या	O
फिर	O
शुरू	O
होगा	O
ट्रेड,	O
जानें	O
एक्सपर्ट्स	O
की	B-NUMEX
राय	B-ORGANIZATION

Img_ID	50253
भारत	B-LOCATION
ने	O
और	O
रूस	B-LOCATION
ने	O
खोज	O
लिया	O
लाल	B-MISC
सागर	I-LOCATION
संकट	I-NUMEX
की	O
काट,	O
चीन	O
का	B-LOCATION
सीना	O
चीरकर	O
करेंगे	O
व्यापार	O

Img_ID	50254
नारियल	B-TIMEX
1800	B-NUMEX
रुपए...	I-NUMEX
पाक	I-TIMEX
में	O
मिल	O
रहे	B-LOCATION
भारतीय	O
सामान	O
का	O
ये	B-MISC
है	I-LANGUAGE
रेट,	O
व्यापार	O
को	O
रो	O
रहे	O
पाकिस्तानी	O

Img_ID	50255
ये	B-NUMEX
ब्लंडर	B-NUMEX
हो	O
गया	O
है...	O
पाक	O
विदेश	O
मंत्री	B-NUMEX
के	B-MISC
भारत	I-ORGANIZATION
के	I-NUMEX
साथ	B-NUMEX
व्यापार	B-LOCATION
के	O
बयान	O
पर	O
पूर्व	O
राजदूत	O
ने	O
सुनाई	B-TIMEX
खरी	I-NUMEX
खोटी	O

Img_ID	50256
हम	O
किसी	O
का	O
दबाव	O
नहीं	O
मानेंगे...	O
रूस	O
के	O
साथ	B-TIMEX
खुलकर	B-LOCATION
आया	O
चीन,	O
अमेरिका	O
को	O
जमकर	B-LOCATION
सुनाया	O

Img_ID	50257
अमेरिकी	B-MISC
प्रतिबंधों	I-ORGANIZATION
से	O
नहीं	O
डरा	O
भारत,	B-LOCATION
दोस्त	O
रूस	B-PERSON
से	I-LOCATION
अब	O
भी	O
खरीद	O
रहा	O
कच्चा	O
तेल,	O
चार	I-TIMEX
टैंकर	O
बंदरगाह	B-NUMEX
पहुंचे	I-NUMEX

Img_ID	50258
पाकिस्तान	B-LOCATION
की	I-NUMEX
अकड़	B-NUMEX
पड़ी	I-NUMEX
ढीली,	I-LOCATION
कश्मीर	O
की	B-LOCATION
बात	O
छोड़	O
भारत	O
से	B-LOCATION
व्यापार	O
के	O
लिए	O
है	O
बेचैन,	O
जानें	O
क्यों	O
बदले	O
हैं	O
सुर	O

Img_ID	50259
चीने	B-MISC
के	O
बढ़ते	B-NUMEX
व्यापार	O
से	O
टेंशन	O
में	O
अमेरिकी!	B-MISC

Img_ID	50260
रविवार	B-TIMEX
के	I-TIMEX
दिन	I-TIMEX
मीन	I-NUMEX
वाले	I-ORGANIZATION
लक्ष्य	O
करेंगे	O
पूरा,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50261
शनिवार	B-TIMEX
के	I-TIMEX
दिन	I-TIMEX
तुला	B-MISC
वालों	I-LOCATION
का	O
आर्थिक	O
पक्ष	I-NUMEX
रहेगा	O
बेहतर,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50262
शुक्रवार	B-TIMEX
के	I-TIMEX
दिन	I-TIMEX
सिंह	B-MISC
वाले	I-LOCATION
लाभ	I-LOCATION
पर	O
करें	O
फोकस,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50263
भारत-सिंगापुर	B-LOCATION
के	I-LOCATION
बीच	B-LOCATION
35.6	O
अरब	O
डॉलर	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हुआ	I-RELIGION
कारोबार	I-NUMEX

Img_ID	50264
हरियाणा	B-LOCATION
में	O
व्यापार	O
व	I-NUMEX
उद्योग	I-NUMEX
पिछड़	O
रहा	O
:	B-NUMEX
बजरंग	B-PERSON
गर्ग	I-PERSON

Img_ID	50265
नवरात्रि	B-TIMEX
के	I-NUMEX
छठे	B-TIMEX
दिन	I-TIMEX
कर्क	B-MISC
वाले	I-LOCATION
व्यापार	I-NUMEX
में	O
रहेंगे	O
प्रभावशाली,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50266
जोगिंद्र	B-PERSON
गिरोत्रा	I-LOCATION
व्यापार	I-ORGANIZATION
मंडल	I-ORGANIZATION
महम	B-ORGANIZATION
के	O
अध्यक्ष	O
निर्वाचित	O

Img_ID	50267
व्यापार	B-ORGANIZATION
प्रकोष्ठ	I-ORGANIZATION
के	O
जिला	B-LOCATION
अध्यक्ष	O
सुभाष	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON
ने	O
दिया	O
इस्तीफा	O

Img_ID	50268
भाजपा	B-ORGANIZATION
व्यापार	I-ORGANIZATION
प्रकोष्ठ	I-ORGANIZATION
के	O
संयोजक	O
बने	O
पंकज	B-PERSON
मंगला	I-PERSON

Img_ID	50269
देह	B-ORGANIZATION
व्यापार	I-NUMEX
का	O
अंदेशा,	O
स्पा	O
सेंटर	B-ORGANIZATION
पर	I-ORGANIZATION
छापा	O

Img_ID	50270
आढ़तियों	B-ORGANIZATION
से	O
करवायी	O
जाये	O
सरसों	I-NUMEX
की	O
सरकारी	B-ORGANIZATION
खरीद	I-NUMEX

Img_ID	50271
खांडसा	B-LOCATION
रोड	I-LOCATION
पर	O
ट्रैफिक	O
जाम	O
का	O
करेंगे	O
समाधान	O
:	O
नवीन	B-PERSON
गोयल	I-PERSON

Img_ID	50272
आढ़तियों	B-LOCATION
से	O
हो	B-NUMEX
सरसों	I-GAME
की	O
सरकारी	B-ORGANIZATION
खरीद,	O
मिले	O
2.5	O
प्रतिशत	B-NUMEX
कमीशन	I-NUMEX

Img_ID	50273
पुलिस	O
ने	O
दी	O
होटल	I-LOCATION
में	O
दबिश,	O
मैनेजर	O
सहित	O
2	O
काबू	B-NUMEX

Img_ID	50274
‘केंद्र,	B-TIMEX
प्रदेश	B-ORGANIZATION
सरकार	I-NUMEX
किसान	B-ORGANIZATION
विरोधी’	I-ORGANIZATION

Img_ID	50275
सरकारी	B-ORGANIZATION
अनाज	I-ORGANIZATION
मंडियां	I-ORGANIZATION
बंद	O
करना	O
चाहती	O
है	O
सरकार	B-ORGANIZATION
:	B-NUMEX
बजरंग	B-ORGANIZATION
गर्ग	I-PERSON

Img_ID	50276
व्यर्थ	O
नहीं	O
जाता	O
गौसेवा	B-ORGANIZATION
के	O
लिये	O
किया	O
गया	O
दान	O
:	O
श्रीनिवास	B-PERSON

Img_ID	50277
क्यों	O
भारत	B-LOCATION
के	O
साथ	O
दोबारा	B-NUMEX
व्यापार	O
शुरू	O
करना	O
चाहता	O
है	O
पाकिस्तान,	B-LOCATION
5	I-NUMEX
साल	B-TIMEX
पहले	I-TIMEX
क्यों	O
रुका	O
था?	O

Img_ID	50278
अनाज	I-NUMEX
के	O
व्यापार	I-NUMEX
पर	O
कब्जा	O
करना	O
चाहते	O
हैं	O
देश	I-LOCATION
के	O
बड़े	I-NUMEX
औद्योगिक	I-NUMEX
घराने	I-ORGANIZATION

Img_ID	50279
शुक्रवार	B-TIMEX
के	I-TIMEX
दिन	B-TIMEX
कन्या	B-NUMEX
वाले	I-PERSON
करेंगे	O
उपलब्धियां	O
हासिल,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50280
नवीन	B-PERSON
गोयल	I-PERSON
ने	O
सुनीं	O
व्यापारियों	I-NUMEX
की	O
समस्याएं	O

Img_ID	50281
निर्यात	O
की	O
अनुमति	O
पर	O
मालदीव	B-LOCATION
ने	O
भारत	B-LOCATION
से	O
कहा-	O
शुक्रिया	O

Img_ID	50282
रविवार	B-TIMEX
के	I-TIMEX
दिन	I-TIMEX
कुंभ	B-MISC
वालों	I-LANGUAGE
को	O
करियर	O
कारोबार	I-NUMEX
में	O
मिलेगा	O
लाभ,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50283
Arthik	B-PERSON
Rashifal	I-LOCATION
06	B-TIMEX
April:	I-TIMEX
कन्या	O
राशि	B-NUMEX
वाले	I-NUMEX
लेनदेन	O
में	O
रहें	O
सावधान,	O
जानिए	O
अन्य	O
राशियों	O
का	B-NUMEX
हाल	I-NUMEX

Img_ID	50284
Arthik	B-ORGANIZATION
Rashifal:	I-ORGANIZATION
तुला	O
राशि	B-NUMEX
वालों	I-NUMEX
के	I-NUMEX
आर्थिक	O
स्रोत	O
बढ़ेंगे,	I-NUMEX
जानें	O
आपकी	O
राशि	O
के	O
लिए	O
कैसा	O
रहेगा	O
दिन	O

Img_ID	50285
सऊदी	B-LOCATION
अरब	I-LOCATION
अब	I-TIMEX
यहां	O
लुटाने	O
जा	O
रहा	O
अरबों	B-MISC
डॉलर	I-NUMEX
का	O
खजाना,	O
भारत	O
छूट	B-LOCATION
रहा	O
पीछे!	O

Img_ID	50286
नवरात्रि	B-TIMEX
के	I-NUMEX
पांचवें	B-TIMEX
दिन	I-TIMEX
कन्या	B-NUMEX
वाले	I-LOCATION
पाएंगे	O
खुशखबरी,	O
जानें	O
अन्य	O
राशियों	B-NUMEX
का	I-NUMEX
हाल	O

Img_ID	50287
पेयजल	O
किल्लत	I-NUMEX
से	O
परेशान	O
क्षेत्रवासियों	I-NUMEX
ने	O
किया	O
प्रदर्शन	O

Img_ID	50288
रेलवे	B-ORGANIZATION
ओवरब्रिज	I-ORGANIZATION
का	O
काम	O
पूरा	O
न	O
होने	O
से	O
व्यापार	O
ठप	O
:	O
हरदियाल	B-PERSON
कम्बोज	I-ORGANIZATION

Img_ID	50289
चिकित्सा	O
क्षेत्र	I-LOCATION
में	O
कैनविन	B-ORGANIZATION
फाउंडेशन	I-PERSON
जैसा	O
मॉडल	O
पूरे	O
प्रदेश	B-LOCATION
में	O
लागू	O
हो	O
:	O
ज्ञानचंद	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON

Img_ID	50290
हर	O
किसान	O
की	O
फसल	O
का	O
एक-एक	B-NUMEX
दाना	I-NUMEX
खरीदा	I-NUMEX
जाएगा	I-NUMEX
:	O
गौड़	O

Img_ID	50291
लोटस	B-ORGANIZATION
इंटरनेशनल	I-ORGANIZATION
स्कूल	I-ORGANIZATION
ने	O
मनाया	O
वार्षिकोत्सव	B-TIMEX

Img_ID	50292
रामपुर	B-LOCATION
बुशहर	I-LOCATION
का	O
जिला	O
स्तरीय	O
फाग	B-GAME
मेला	I-GAME
26	B-TIMEX
से	I-NUMEX

Img_ID	50293
गौवंश	B-MISC
के	O
संरक्षण	O
और	O
संवर्धन	O
का	O
संकल्प	O
लें	O
:	O
नवीन	B-PERSON
गोयल	I-PERSON

Img_ID	50294
आप	O
के	O
सुरेंद्र	B-PERSON
राठी	I-PERSON
की	O
नयी	B-NUMEX
नियुक्ति	O

Img_ID	50295
अग्रवाल	B-MISC
धर्मशाला	I-LOCATION
में	O
दूसरे	B-NUMEX
तल	I-NUMEX
की	O
आधारशिला	O
रखी	O

Img_ID	50296
भाजपा	B-ORGANIZATION
की	O
नीतियां	O
घर-घर	O
पहुंचाने	I-NUMEX
का	O
आग्रह	O

Img_ID	50297
महाराजा	B-PERSON
अग्रसेन	I-PERSON
जयंती	I-TIMEX
पर	O
राष्ट्रीय	B-ORGANIZATION
अवकाश	I-NUMEX
घोषित	O
हो	O
:	O
बजरंग	B-PERSON
गर्ग	I-PERSON

Img_ID	50298
मंडियों	B-LOCATION
में	O
सरसों	B-NUMEX
व	I-NUMEX
गेहूं	O
की	O
खरीद	O
व	O
उठान	O
नहीं	O
:	O
गर्ग	B-PERSON

Img_ID	50299
भंडारण	B-ORGANIZATION
निगम	I-ORGANIZATION
के	O
एमडी	B-NUMEX
के	O
आश्वासन	O
के	O
बाद	O
आढ़ती	B-NUMEX
जीएसटी	B-NUMEX
भरने	O
को	O
माने	O

Img_ID	50300
पटौदी-जाटौली	B-LOCATION
व	I-NUMEX
फर्रुखनगर	B-LOCATION
अनाज	B-NUMEX
मंडी	B-LOCATION
में	I-ORGANIZATION
पहुंचे	I-ORGANIZATION
डीसी,	O
खरीद	O
का	B-ORGANIZATION
लिया	O
जायजा	O

Img_ID	50301
गुरुग्राम	B-ORGANIZATION
के	O
विकास	O
में	O
गढ़वाल	B-LOCATION
के	O
लोगों	I-NUMEX
की	O
बड़ी	B-NUMEX
भूमिका	O

Img_ID	50302
आपसी	B-NUMEX
मतभेद	O
भुला	O
कर	O
करें	O
नयी	O
शुरुआत	O
:	O
संजय	B-PERSON
भाटिया	I-PERSON

Img_ID	50303
सदर	B-ORGANIZATION
बाजार	I-LOCATION
में	O
पुलिस	B-ORGANIZATION
का	O
पैदल	O
मार्च,	B-TIMEX
अतिक्रमण	O
न	O
करने	O
की	O
चेतावनी	O

Img_ID	50304
प्याज	O
के	O
निर्यात	O
पर	O
अभी	O
जारी	O
रहेगा	O
प्रतिबंध	O

Img_ID	50305
प्रदेशभर	B-LOCATION
की	O
सभी	O
मंडियों	B-LOCATION
के	O
गेट	B-LOCATION
पर	O
धरना-प्रदर्शन	O
आज	O
से	O
:	B-TIMEX
बजरंग	I-TIMEX
गर्ग	B-NUMEX

Img_ID	50306
आढ़तियों	B-MISC
ने	O
मार्केट	B-ORGANIZATION
कमेटी	I-ORGANIZATION
कार्यालय	I-LOCATION
पर	O
किया	O
प्रदर्शन	O

Img_ID	50307
दुकानों	B-LOCATION
में	O
सीसीटीवी	B-NUMEX
कैमरे	I-NUMEX
लगायें	O
व्यापारी	I-NUMEX
:	O
एसपी	B-PERSON
वरुण	I-PERSON
सिंगला	I-PERSON

Img_ID	50308
मनमोहन	B-PERSON
सिंह	I-PERSON
की	O
33	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
की	O
संसदीय	B-ORGANIZATION
पारी	I-NUMEX
आज	B-TIMEX
होगी	O
संपन्न	O

Img_ID	50309
आत्मरक्षा	O
के	O
लिए	O
बेटियों	B-NUMEX
को	O
विशेष	O
रूप	O
से	O
कराटे	B-MISC
को	O
सीखना	O
चाहिए	O
:	O
नवीन	B-PERSON
गोयल	I-PERSON

Img_ID	50310
अनाज	B-ORGANIZATION
मंडी	I-LOCATION
में	O
आढ़तियों	B-MISC
ने	O
दिया	O
धरना,	O
की	O
नारेबाजी	O

Img_ID	50311
एमएचयू	B-ORGANIZATION
को	O
मिला	O
उत्कृष्ट	B-ORGANIZATION
उद्यान	B-ORGANIZATION
विश्वविद्यालय	I-ORGANIZATION
का	O
अवार्ड	O

Img_ID	50312
सुशील	B-PERSON
गुप्ता	I-PERSON
रिकार्ड	B-NUMEX
मतों	I-NUMEX
से	O
करेंगे	O
जीत	O
दर्ज	O
:	O
प्रदीप	B-PERSON
चौधरी	I-PERSON

Img_ID	50313
भाजपा	B-ORGANIZATION
को	O
लगा	O
झटका,	O
गुलशन	O
डंग	B-PERSON
ने	I-PERSON
कांग्रेस	O
में	B-ORGANIZATION
जताई	O
आस्था	O

Img_ID	50314
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
छह	B-NUMEX
सेल	I-NUMEX
के	O
चेयरमैन	O
बनाए,	O
सभी	O
हुड्डा	O
खेमे	B-ORGANIZATION
के	I-ORGANIZATION
नेता	O

Img_ID	50315
कानून	B-ORGANIZATION
और	O
शिक्षा	O
के	O
क्षेत्र	O
में	O
बाबा	B-PERSON
साहेब	I-PERSON
का	O
उल्लेखनीय	O
योगदान	O
:	O
नवीन	B-PERSON
गोयल	I-PERSON

Img_ID	50316
लापरवाही	O
हुई	O
तो	O
सीए	B-NUMEX
भी	O
जवाबदेह	O

Img_ID	50317
‘मैं	B-LOCATION
हूं	O
मोदी	O
का	B-PERSON
परिवार’	I-LOCATION
अभियान	I-ORGANIZATION
देश	I-LOCATION
को	O
एक	B-LOCATION
सूत्र	O
में	B-NUMEX
पिरोने	I-NUMEX
का	O
करेगा	O
काम	O
:	O
नवीन	O
गोयल	O

Img_ID	50318
अफ़ग़ान-पाक	B-NUMEX
टकराव	I-NUMEX
के	B-MISC
निहितार्थ	I-NUMEX

Img_ID	50319
चुनाव	O
से	O
पहले	B-NUMEX
टेक्सटाइल	B-ORGANIZATION
उद्योगों	I-ORGANIZATION
को	O
बड़ी	I-NUMEX
राहत,	O
पोलिस्टर	O
नहीं	B-PERSON
आएगा	I-NUMEX
चीन	O
से	B-LOCATION
सस्ता	O

Img_ID	50320
भाजपा	B-ORGANIZATION
चुनावों	O
के	O
लिए	O
तैयार,	O
कांग्रेस	O
का	B-ORGANIZATION
टिकट	O
लेने	O
वाला	O
कोई	O
नहीं	O
:	O
नवीन	O
गोयल	B-PERSON

Img_ID	50321
बिहार	B-LOCATION
के	O
बिना	O
भारत	B-LOCATION
का	O
इतिहास	O
अधूरा	O

Img_ID	50322
जीत	B-NUMEX
की	O
हैट्रिक	B-NUMEX
लगाएंगे	O
मोदी	B-PERSON
उद्योगों	I-ORGANIZATION
को	O
मिलेगा	O
बढ़ावा	O

Img_ID	50323
खिलौनों	B-LOCATION
के	O
वैश्विक	B-LOCATION
बाज़ार	I-NUMEX
में	O
भारतीय	B-MISC
दस्तक	I-NUMEX

Img_ID	50324
सीमा	B-ORGANIZATION
त्रिखा	I-PERSON
के	O
मंत्री	O
बनने	O
से	O
तेज	O
होगा	O
फरीदाबाद	B-LOCATION
का	O
विकास	O

Img_ID	50325
कुंडली-सिंघु	B-LOCATION
बॉर्डर	I-NUMEX
पर	B-LOCATION
सर्विस	I-ORGANIZATION
रोड	O
को	B-LOCATION
पूरी	I-LOCATION
तरह	O
से	O
खोला	O

Img_ID	50326
37	B-TIMEX
दिन	I-TIMEX
बाद	O
खुला	O
टटियाणा	B-MISC
बार्डर	I-LOCATION

Img_ID	50327
मनोहर	B-PERSON
लाल	I-PERSON
को	O
हुड्डा	B-LOCATION
हराना	I-LOCATION
चाहते	O
हैं	O
तो	O
साझा	B-NUMEX
उम्मीदवार	O
उतारें	O
:	O
अभय	B-PERSON
चौटाला	I-PERSON

Img_ID	50328
स्वास्तिक	B-ORGANIZATION
फाउंडेशन	I-ORGANIZATION
ने	O
धूमधाम	B-TIMEX
से	O
करवाई	O
बेटियों	B-NUMEX
की	O
शादी	O

Img_ID	50329
हरिद्वार	B-LOCATION
की	O
जनता	I-NUMEX
मोदी	B-ORGANIZATION
सरकार	I-ORGANIZATION
से	O
कितनी	O
संतुष्ट?	O
देखें	O
रिपोर्ट	O

Img_ID	50330
इंडियन	B-ORGANIZATION
स्पेस	I-ORGANIZATION
इकोनॉमी	I-ORGANIZATION
को	O
विस्तार	O
की	O
कवायद	O

Img_ID	50331
मंदिर	B-LOCATION
ही	O
पर्याप्त	O
नहीं,	O
राम	O
के	B-PERSON
आदर्श	O
भी	O
जरूरी	O

Img_ID	50332
ऑस्ट्रेलिया-न्यूजीलैंड	B-LOCATION
तक	I-LOCATION
फैला	B-LOCATION
है	O
ड्रग्स	O
का	O
कारोबार,	O
ED	O
का	O
दावा-	O
जफर	B-ORGANIZATION
सादिक	O
ने	O
फिल्मों	O
में	B-PERSON
लगाया	I-PERSON
तस्करी	O
का	O
पैसा	O

Img_ID	50333
व्यापार	O
के	O
मामले	O
में	O
चीन	B-LOCATION
और	I-NUMEX
यूरोपीय	B-ORGANIZATION
संघ	I-ORGANIZATION
पर	O
भारत	B-LOCATION
की	O
निर्भरता	O
बढ़ी:	O
UNCTAD	O

Img_ID	50334
'BJP	B-NUMEX
के	B-ORGANIZATION
लोग	I-NUMEX
लोकतंत्र	I-NUMEX
को	O
खत्म	O
करने	O
में	O
लगे...',	O
वायनाड	O
से	O
राहुल	O
का	O
बीजेपी	O
पर	O
वार	B-LOCATION

Img_ID	50335
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
के	O
पास	O
कितनी	O
संपत्ति?	O

Img_ID	50336
'जाति	O
जनगणना	B-MISC
का	I-ORGANIZATION
मुद्दा	O
इंदिरा-राजीव	O
की	B-PERSON
विरासत	I-NUMEX
का	B-PERSON
अपमान',	I-LOCATION
कांग्रेस	O
नेता	O
आनंद	O
शर्मा	O
का	O
राहुल	B-ORGANIZATION
गांधी	I-NUMEX
पर	B-PERSON
निशाना	I-PERSON

Img_ID	50337
अमेठी	B-LOCATION
की	O
लड़ाई	O
में	O
रॉबर्ट	B-PERSON
वाडरा	I-PERSON
की	O
एंट्री!	O
राहुल	O
गांधी	B-PERSON
छोड़ेंगे	I-PERSON
सीट?	O

Img_ID	50338
'मैं	B-NUMEX
चाहती	O
हूं	O
वह	O
पार्टी	O
की	I-NUMEX
कमान	O
संभालें',	B-NUMEX
वरुण	O
के	O
टिकट	O
कटने	B-PERSON
पर	O
मेनका	O
गांधी	O
ने	O
कही	B-PERSON
यह	I-PERSON
बात	O

Img_ID	50339
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
लोकतंत्र	O
का	O
अपमान	O
न	O
करें:	O
रविशंकर	O
प्रसाद,	B-PERSON
सांसद,	I-PERSON
बीजेपी	O

Img_ID	50340
वायनाड	B-LOCATION
पहुंची	I-NUMEX
स्मृति	B-PERSON
ईरानी,	I-PERSON
राहुल	O
गांधी	B-PERSON
पर	I-PERSON
जमकर	O
साधा	O
निशाना	O

Img_ID	50341
बीजेपी	B-ORGANIZATION
ने	O
वरुण	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
को	O
क्यों	O
छोड़ा	O
और	O
मेनका	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
पर	O
क्यों	O
जताया	O
भरोसा	O

Img_ID	50342
वरुण	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
को	O
टिकट	O
न	O
मिलने	O
पर	O
मेनका	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
क्या	O
बोलीं?-	O
प्रेस	O
रिव्यू	O

Img_ID	50343
आयकर	B-ORGANIZATION
विभाग	I-ORGANIZATION
के	O
एक्शन	O
पर	O
भड़की	O
कांग्रेस!	B-ORGANIZATION
देखें	O
BJP	O
ने	B-ORGANIZATION
क्या	O
बोला?	O

Img_ID	50344
मौलाना	B-PERSON
सज्जाद	I-PERSON
ने	O
राहुल	B-PERSON
से	O
पूछा-	O
मुस्लिमों	O
पर	B-RELIGION
क्यों	O
नहीं	O
करते	O
बात?	O

Img_ID	50345
10तक:	B-NUMEX
चुनावी	I-NUMEX
माहौल	B-ORGANIZATION
में	I-LOCATION
खाने	O
की	O
आदतें	O
क्यों	O
बन	O
गई	O
एक	O
नया	B-NUMEX
मुद्दा?	I-NUMEX

Img_ID	50346
राजीव	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
हत्याकांड	I-ORGANIZATION
के	O
तीनों	B-NUMEX
आरोपी	I-NUMEX
श्रीलंका	B-LOCATION
लौटे,	O
दो	O
साल	B-TIMEX
पहले	I-TIMEX
हुए	O
थे	O
रिहा	O

Img_ID	50347
आज	I-TIMEX
चुनावी	O
रविवार...दिल्ली	B-TIMEX
से	I-NUMEX
मेरठ	I-NUMEX
तक	I-NUMEX
सियासी	B-LOCATION
हुंकार!	I-LOCATION

Img_ID	50348
विशेष:	B-TIMEX
CPI	O
का	B-NUMEX
राहुल	I-NUMEX
गांधी	B-PERSON
पर	I-PERSON
वार,	O
लड़ाई	O
बीजेपी	O
से	O
या	B-ORGANIZATION
हमसे?	O

Img_ID	50349
पीलीभीत	B-LOCATION
की	O
जनता	I-NUMEX
के	O
नाम	O
वरुण	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
ने	O
लिखी	O
चिट्ठी,	O
कहा-	O
अंतिम	O
सांस	O
तक	B-NUMEX
रहेगा	O
रिश्ता	O

Img_ID	50350
क्या	B-NUMEX
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
में	O
शामिल	O
होंगे	O
वरुण	B-PERSON
गांधी?	I-PERSON
अधीर	O
रंजन	B-PERSON
चौधरी	I-RELIGION
ने	I-PERSON
दिया	O
ऑफर	O

Img_ID	50351
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
लेते	O
हैं	O
आतंकी	B-ORGANIZATION
संगठनों	I-ORGANIZATION
से	O
मदद!	O
स्मृति	O
का	B-PERSON
दावा	O
कितना	O
मजबूत?	O

Img_ID	50352
जॉय	B-ORGANIZATION
ई-बाइक	I-ORGANIZATION
रिपोर्टर:	I-ORGANIZATION
क्या	I-ORGANIZATION
वायनाड	I-ORGANIZATION
साबित	O
होगा	O
राहुल	B-LOCATION
के	I-NUMEX
लिए	O
'संकटमोचक'?	B-PERSON

Img_ID	50353
दोबारा	B-NUMEX
वायनाड	B-LOCATION
से	O
लड़ाई	O
की	O
तैयारी,	O
नामांकन	O
से	O
पहले	O
राहुल	B-NUMEX
गांधी	B-PERSON
का	I-PERSON
भव्य	O
रोड	B-MISC
शो	B-MISC

Img_ID	50354
क्या	O
एक	B-NUMEX
होने	I-NUMEX
जा	O
रहा	O
है	O
गांधी	B-PERSON
परिवार,	I-LOCATION
वरुण	O
के	B-PERSON
टिकट	O
कटने	O
के	O
बाद	O
कांग्रेस	O
के	B-ORGANIZATION
ऑफर	O
से	O
चर्चाएं	O
शुरू?	O

Img_ID	50355
गांधी	B-PERSON
परिवार	I-NUMEX
के	O
गढ़	O
रहे	O
यूपी	B-LOCATION
में	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
को	O
'सुरक्षित'	B-NUMEX
सीट	B-TIMEX
के	I-LOCATION
भी	I-LOCATION
लाले,	O
अमेठी-रायबरेली	O
तक	B-TIMEX
से	O
चेहरे	B-LOCATION
तय	I-LOCATION
नहीं	B-LOCATION

Img_ID	50356
जितिन	B-PERSON
प्रसाद	I-PERSON
के	O
समर्थन	O
में	O
पीलीभीत	B-LOCATION
पहुंचे	O
पीएम	B-PERSON
मोदी,	I-PERSON
रैली	O
में	O
नहीं	O
हुए	O
वरुण	O
गांधी	B-PERSON
शामिल	I-PERSON

Img_ID	50357
BJP	B-ORGANIZATION
उम्मीदवार	I-NUMEX
अभिजीत	B-PERSON
गांगुली	I-PERSON
विवाद	O
में	O
घिरे,	O
गांधी	O
और	B-PERSON
गोडसे	O
पर	B-PERSON
कह	O
दी	O
ये	O
बात	O

Img_ID	50358
बीकानेर	B-LOCATION
में	O
चुनाव	O
प्रचार	O
करने	O
पहुंचे	O
राहुल	B-PERSON
गांधी,	I-PERSON
गरीबी	O
हटाने	O
के	O
लिए	O
दिया	O
'खटाखट	O
फॉर्मूला'	O

Img_ID	50359
CM	B-NUMEX
केजरीवाल	I-PERSON
की	O
गिरफ्तारी	O
पर	O
एकजुट	O
दिखा	O
विपक्ष,	O
BJP	O
पर	B-ORGANIZATION
साधा	O
निशाना	O

Img_ID	50360
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
के	O
'असुर	O
शक्ति'	B-MISC
वाले	I-ORGANIZATION
बयान	O
को	O
लेकर	O
नलिन	O
कोहली	O
का	B-PERSON
बड़ा	I-PERSON
वार	O

Img_ID	50361
विपक्षी	O
एकजुटता	B-NUMEX
दिखाने	O
की	O
कोशिश...	O
आज	O
अरविंद	O
केजरीवाल	O
के	B-TIMEX
परिवार	B-PERSON
से	I-PERSON
मिल	O
सकते	O
हैं	O
राहुल	O
गांधी	O

Img_ID	50362
'चुन-चुन	B-NUMEX
कर	B-NUMEX
साफ	I-NUMEX
कर	O
दो...',	O
राहुल	O
गांधी	O
के	B-NUMEX
बयान	I-NUMEX
पर	I-NUMEX
पीएम	I-NUMEX
मोदी	O
का	O
पलटवार	B-PERSON

Img_ID	50363
CPI-BJP	B-ORGANIZATION
से	I-ORGANIZATION
चुनौती	I-ORGANIZATION
के	O
बावजूद	O
राहुल	O
गांधी	O
क्या	B-PERSON
सिर्फ	I-PERSON
वायनाड	O
से	O
ही	B-LOCATION
लड़ेंगे?	O

Img_ID	50364
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
के	O
शक्ति	O
वाले	I-NUMEX
बयान	O
पर	O
बरसे	B-TIMEX
पीएम	B-PERSON
मोदी,	I-PERSON
देखें	O
बड़ी	O
खबरें	B-NUMEX

Img_ID	50365
तमिलनाडु	B-LOCATION
में	O
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
ने	O
बीजेपी	B-ORGANIZATION
पर	O
साधा	O
निशाना,	O
बोले-	O
केंद्र	O
में	O
तूफान	B-MISC
आने	O
वाला	O
है	O

Img_ID	50366
'हर	O
गरीब	O
परिवार	O
की	I-LOCATION
महिला	O
के	O
खाते	O
में	O
एक	O
लाख	B-NUMEX
रुपये...',	I-NUMEX
राजस्थान	I-NUMEX
में	I-LOCATION
बोले	O
राहुल	I-LOCATION
गांधी	O

Img_ID	50367
'हम	O
सत्ता	B-NUMEX
नहीं	B-ORGANIZATION
शक्ति	I-NUMEX
को	I-ORGANIZATION
पूजते	O
है',	O
सहारनपुर	O
के	O
रोड	O
शो	B-LOCATION
में	O
बोली	B-MISC
प्रियंका	I-LOCATION
गांधी	O

Img_ID	50368
'चाचा	O
और	B-LOCATION
पापा	I-NUMEX
वाली	B-NUMEX
सीट	I-LOCATION
से	I-LOCATION
लड़ते	O
राहुल	O
गांधी',	B-PERSON
रविशंकर	I-PERSON
प्रसाद	O
ने	O
कांग्रेस	B-PERSON
नेता	I-PERSON
का	O
सियासी	B-ORGANIZATION
भविष्य	I-NUMEX
बताया	O

Img_ID	50369
...	O
तो	O
क्या	O
सच	O
में	O
अमेठी	B-NUMEX
से	O
राहुल	B-LOCATION
और	O
रायबरेली	B-PERSON
से	I-NUMEX
प्रियंका	B-LOCATION
गांधी	O
लड़ने	B-PERSON
जा	I-PERSON
रहे	O
चुनाव?	O
कांग्रेस	O
का	O
मास्टर	O
प्लान	B-ORGANIZATION

Img_ID	50370
क्या	O
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
एक	B-NUMEX
स्मार्ट	I-NUMEX
इन्वेस्टर	I-NUMEX
हैं?	O
जानिए	O
कहां	O
लगाया	O
पैसा,	O
कितना	O
कमाया	O

Img_ID	50371
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
अमेठी	B-LOCATION
और	I-NUMEX
प्रियंका	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
रायबरेली	B-LOCATION
से	O
दाखिल	O
करेंगे	O
नामांकन!	O
कांग्रेस	O
नेता	B-ORGANIZATION
ने	I-NUMEX
किया	O
बड़ा	O
दावा	O

Img_ID	50372
वायनाड	B-LOCATION
में	O
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
से	O
नामांकन	O
का	O
पर्चा	O
लेने	O
वाली	O
अधिकारी	I-NUMEX
कौन	O
हैं?	O

Img_ID	50373
मोदी	B-PERSON
का	O
काम	O
असल	B-NUMEX
मुद्दों	O
से	O
जनता	I-NUMEX
का	O
ध्यान	O
भटकाना,	O
अमीर	O
उद्योगपतियों	B-MISC
के	I-NUMEX
कर्जों	O
को	O
माफ	O
करना,	O
राहुल	O
गांधी	O
ने	B-PERSON
बोला	I-PERSON
हमला	O

Img_ID	50374
वरुण	B-PERSON
से	O
पूछिए...मैं	O
बीजेपी	O
में	O
खुश	O
हूं,	O
10	B-ORGANIZATION
दिवसीय	O
दौरे	O
पर	O
सुल्तानपुर	O
पहुंचीं	B-TIMEX
मेनका	I-TIMEX
गांधी	I-NUMEX

Img_ID	50375
क्या	O
ये	O
भीड़	I-NUMEX
रामलीला	B-MISC
मैदान	I-LOCATION
में	O
'इंडिया'	B-ORGANIZATION
गठबंधन	B-LOCATION
रैली	I-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
है?	O
सामने	O
आई	O
ये	O
सच्चाई	O

Img_ID	50376
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
के	O
रोड	B-LOCATION
शो	I-LOCATION
में	O
नहीं	O
दिखे	O
मुस्लिम	B-RELIGION
लीग	I-ORGANIZATION
के	O
झंडे,	O
लेफ्ट	O
और	B-NUMEX
राइट	I-NUMEX
दोनों	B-NUMEX
के	B-NUMEX
निशाने	O
पर	O
कांग्रेस	O

Img_ID	50377
के.सुरेंद्रन	B-PERSON
के	I-PERSON
नामांकन	I-PERSON
में	O
वायनाड	O
पहुंची	O
स्मृति	B-LOCATION
ईरानी,	I-NUMEX
कांग्रेस	B-PERSON
पर	I-PERSON
क‍िए	O
जमकर	B-ORGANIZATION
प्रहार	O

Img_ID	50378
'मोदी	B-LOCATION
जी	B-PERSON
मेरी	I-PERSON
बातों	B-NUMEX
का	O
अर्थ	O
बदल	O
देते...',	O
'शक्ति'	O
बयान	O
पर	O
राहुल	O
का	O
पलटवार	O

Img_ID	50379
बीजेपी	B-ORGANIZATION
ने	O
जारी	O
की	O
पांचवीं	B-NUMEX
लिस्ट,	I-NUMEX
जानें	O
किन	O
दिग्गजों	O
का	B-MISC
टिकट,	O
किन्हें	O
मिला	O
मौका	O

Img_ID	50380
'मेनिफेस्टो	O
से	B-MISC
गायब	O
हैं	O
2	O
शब्द...',	B-NUMEX
BJP	I-NUMEX
के	I-NUMEX
मेनिफेस्टो	I-NUMEX
पर	O
राहुल	O
का	O
वार	B-ORGANIZATION

Img_ID	50381
'सावन	B-NUMEX
में	B-TIMEX
मटन	I-NUMEX
बनाने	B-NUMEX
का	I-NUMEX
मौज	O
ले	O
रहे...',	O
लालू	O
और	O
राहुल	O
पर	O
पीएम	O
का	O
वार	B-PERSON

Img_ID	50382
साउथ	B-NUMEX
में	I-NUMEX
कौन	B-NUMEX
लगाएगा	O
'पुल	O
शॉट',	B-MISC
कांग्रेस	I-PERSON
या	O
BJP...किसके	O
होंगे	B-ORGANIZATION
ठाठ?	I-NUMEX

Img_ID	50383
रॉबर्ट	B-PERSON
वाड्रा	I-PERSON
का	O
ऐलान,	O
इस	O
सीट	B-NUMEX
से	O
चुनाव	O
लड़	O
सकते	O
हैं	O
चुनाव!	O

Img_ID	50384
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
को	O
वायनाड	B-LOCATION
से	O
हराने	O
में	O
जुटा	O
लेफ्ट,	O
यहां	O
क्यों	O
बुरी	O
तरह	O
घिर	O
गई	O
है	O
कांग्रेस	O

Img_ID	50386
दिन	B-TIMEX
भर,	I-NUMEX
28	I-NUMEX
मार्च:	B-TIMEX
जेल	I-TIMEX
से	I-NUMEX
चल	O
सकती	O
है	O
सरकार	O
लेकिन	O
मुश्किलें	B-ORGANIZATION
हजार!	O

Img_ID	50387
केरल:	B-LOCATION
हॉस्टल	I-LOCATION
में	B-ORGANIZATION
जिस	O
छात्र	O
की	I-NUMEX
बेरहमी	O
से	O
की	O
गई	O
हत्या,	O
उसके	O
परिजनों	O
से	O
मिले	O
राहुल,	O
मदद	O
का	B-PERSON
किया	O
वादा	O

Img_ID	50388
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
की	O
ओर	O
से	O
सामने	O
आया	O
इंपैक्ट	B-MISC
प्लेयर	I-ORGANIZATION
जो	O
राहुल	B-PERSON
की	O
जगह	O
बैटिंग	O
करने	O
को	O
है	O
तैयार!	O

Img_ID	50389
नवरात्रि-सावन	B-TIMEX
में	I-TIMEX
मांसाहार	B-TIMEX
पर	O
सियासी	B-LOCATION
वार,	O
पीएम	O
मोदी	O
ने	O
विपक्ष	B-PERSON
पर	I-PERSON
किए	O
तीखे	O
वार	O

Img_ID	50390
चुनावी	B-NUMEX
सीजन	I-TIMEX
में	O
गरमाया	O
मटन-मछली	B-LOCATION
का	I-NUMEX
टॉपिक,	I-NUMEX
विपक्षी	O
नेताओं	B-MISC
ने	O
दिया	I-NUMEX
जवाब	I-NUMEX

Img_ID	50391
इलेक्टोरल	B-ORGANIZATION
बॉन्ड,	I-ORGANIZATION
ED-CBI	O
के	B-ORGANIZATION
एक्शन	I-NUMEX
और	B-NUMEX
गिरफ्तारी	O
का	O
विरोध...	O
दिल्ली	O
में	O
विपक्ष	O
का	O
महाजुटान	O
आज	B-NUMEX

Img_ID	50392
तुष्टिकरण,	B-LOCATION
आरक्षण,	O
मुस्लिम	O
वोट्स...	O
कांग्रेस	B-RELIGION
के	I-ORGANIZATION
घोषणा	O
पत्र	O
पर	B-NUMEX
JP	B-ORGANIZATION
नड्डा	O
का	O
वार	O

Img_ID	50393
दिल्ली	B-LOCATION
में	O
आज	B-TIMEX
विपक्ष	I-NUMEX
का	O
जुटान,	O
तो	O
मेरठ	O
से	B-LOCATION
मोदी	I-NUMEX
करेंगे	B-PERSON
लोकसभा	I-PERSON
चुनाव	B-ORGANIZATION
का	I-NUMEX
शंखनाद	O

Img_ID	50394
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
ने	O
अपनी	O
संपत्ति,	O
निवेश	O
और	O
कई	O
अहम	O
जानकारियां	O
हलफ़नामे	O
में	O
दीं	O

Img_ID	50395
इंडिया	B-LOCATION
गठबंधन	I-ORGANIZATION
की	O
रैली	O
में	O
नेताओं	O
ने	O
ईडी,	B-ORGANIZATION
सीबीआई	O
को	B-ORGANIZATION
बताया	O
बीजेपी	O
का	B-ORGANIZATION
दोस्त,	O
जानिए	O
किसने	O
क्या	O
कहा?	O

Img_ID	50396
वरुण	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
का	O
कटा	B-NUMEX
टिकट,	I-NUMEX
अब	O
निर्दलीय	O
लड़ेंगे	O
या	O
किसी	O
दल	O
का	I-NUMEX
दामन	O
थामेंगे?	B-NUMEX

Img_ID	50397
पीएम	B-ORGANIZATION
मोदी	I-PERSON
ने	O
की	O
इलेक्टोरल	B-MISC
बॉन्ड	I-ORGANIZATION
की	O
तारीफ़,	O
राहुल	O
गांधी	B-PERSON
ने	I-PERSON
बताया	O
'वसूली	O
स्कीम'	O

Img_ID	50398
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	I-NUMEX
2024:	B-TIMEX
क्या	O
पीएम	O
मोदी	B-PERSON
की	I-PERSON
बीजेपी	O
और	B-ORGANIZATION
राहुल	O
गांधी	B-PERSON
की	I-PERSON
कांग्रेस	O
गारंटियों	B-ORGANIZATION
से	B-MISC
चुनाव	O
जीत	O
पाएंगे?	O

Img_ID	50399
मैं	O
भाजपा	B-ORGANIZATION
में	O
हूं...	O
वरुण	O
के	O
टिकट	B-NUMEX
कटने	B-PERSON
पर	O
मेनका	O
गांधी	O
ने	O
तोड़ी	B-PERSON
चुप्पी,	I-PERSON
बताया	O
क्यों	B-LOCATION
देरी	O
से	O
नाम	O
का	O
हुआ	O
ऐलान	O

Img_ID	50400
मां	B-NUMEX
की	O
उंगली	I-NUMEX
पकड़कर	O
1983	B-TIMEX
में	O
पहली	B-NUMEX
बार	B-NUMEX
पीलीभीत...	B-LOCATION
वरुण	O
गांधी	O
की	B-NUMEX
मार्मिक	B-PERSON
चिट्‌ठी	I-PERSON
में	O
क्या	O
कांग्रेस	O
के	O
लिए	O
भी	B-ORGANIZATION
है	O
'जवाब'	O

Img_ID	50401
बीजेपी	B-ORGANIZATION
ने	O
वरुण	B-PERSON
को	O
दिया	O
तगड़ा	O
झटका,	O
क्या	O
पीलीभीत	O
के	B-LOCATION
‘गांधी’	O
बन	B-NUMEX
पायेंगे	B-MISC
जितिन	B-NUMEX
प्रसाद?	I-NUMEX

Img_ID	50402
जब	O
राहुल	B-PERSON
ने	O
पूछा	O
UP	B-NUMEX
में	O
कितने	O
MLA?	B-NUMEX
कांग्रेस	O
नेता	B-ORGANIZATION
की	I-NUMEX
राजनीतिक	O
समझ	O
पर	O
ये	O
क्या	O
कह	O
गईं	O
अदिति	O
सिंह	B-PERSON

Img_ID	50403
गांधी	B-PERSON
जी	I-PERSON
का	O
जिक्र	O
कर	O
यूक्रेन	B-PERSON
ने	O
भारत	B-LOCATION
से	O
लगाई	O
गुहार,	O
क्‍या	O
दोस्‍त	O
रूस	O
को	I-LOCATION
मनाएंगे	O
पीएम	O
मोदी,	B-PERSON
दुनिया	I-PERSON
की	O
नजर	B-TIMEX

Img_ID	50404
राजस्थान	B-ORGANIZATION
कांग्रेस	I-ORGANIZATION
के	O
स्टार	B-MISC
प्रचारकों	I-NUMEX
की	O
सूची	O
जारी,	O
सोनिया-राहुल	O
सहित	B-PERSON
ये	I-LOCATION
40	B-PERSON
नेता	O
संभालेंगे	O
कमान	B-NUMEX

Img_ID	50405
क्यों	O
मतगणना	O
स्थल	I-LOCATION
छोड़कर	O
चली	O
गई	O
थीं	O
मेनका	B-PERSON
गांधी?	I-PERSON
2009	O
के	B-TIMEX
लोकसभा	I-NUMEX
चुनाव	B-ORGANIZATION
का	I-NUMEX
वो	O
मजेदार	O
किस्सा	O

Img_ID	50406
तीन	B-TIMEX
दशक	I-TIMEX
बाद	O
मेनका,	B-PERSON
वरुण	O
गांधी	B-PERSON
मैदान	I-PERSON
में	I-LOCATION
नहीं,	O
जितिन	O
प्रसाद	O
के	B-PERSON
समर्थन	I-PERSON
में	O
भाजपा	O
ने	O
पीलीभीत	B-ORGANIZATION
में	O
झोंकी	B-LOCATION
ताकत	O

Img_ID	50407
वायनाड	B-LOCATION
से	I-NUMEX
राहुल	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
की	O
उम्मीदवारी	O
पर	O
विपक्षी	O
गठबंधन	I-ORGANIZATION
में	O
फूट,	O
CPM-कांग्रेस	O
की	B-ORGANIZATION
लड़ाई	I-NUMEX
के	B-ORGANIZATION
बीच	O
BJP	O
ले	O
रही	B-NUMEX
मजे	B-ORGANIZATION

Img_ID	50408
इस	B-TIMEX
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
में	O
बीजेपी	B-ORGANIZATION
को	O
150	B-NUMEX
सीटें	I-NUMEX
तक	O
ही	O
मिलेंगी,	O
राहुल	O
गांधी	B-PERSON
का	I-PERSON
बड़ा	O
दावा	O

Img_ID	50409
यूपी	B-LOCATION
की	O
25	B-NUMEX
सीटों	I-NUMEX
पर	O
बीजेपी	B-ORGANIZATION
का	O
मंथन	O
पूरा,	O
आज	O
लिस्ट	B-TIMEX
की	O
उम्मीद...	O
क्या	O
होंगे	O
मेनका,	O
वरुण,	O
बृजभूषण	O
के	O
नाम?	B-PERSON

Img_ID	50410
तीन	B-TIMEX
दशक	I-TIMEX
से	O
मेनका	B-PERSON
गांधी-	I-PERSON
वरुण	O
का	B-PERSON
जादू,	O
भाजपा	O
के	O
मजबूत	B-ORGANIZATION
किला	O
में	B-MISC
क्या	I-LOCATION
होगी	O
सेंधमारी?	O

Img_ID	50411
जूलरी,	B-LOCATION
कैश,	O
प्रॉपर्टी...	B-LOCATION
जिन	O
वरुण	B-MISC
गांधी	O
का	O
बीजेपी	O
ने	B-NUMEX
काटा	B-PERSON
टिकट	I-PERSON
उनकी	O
नेटवर्थ	B-ORGANIZATION
कितनी?	O

Img_ID	50412
'वरुण	B-TIMEX
BJP	B-PERSON
के	B-ORGANIZATION
नेता	O
हैं,	O
हमारे	O
साथ	O
रहेंगे',	O
टिकट	O
कटने	O
के	O
बाद	O
कांग्रेस	O
के	O
ऑफर	O
पर	O
यूपी	B-ORGANIZATION
बीजेपी	O
अध्यक्ष	O

Img_ID	50413
सरकार	B-ORGANIZATION
बदलेगी	O
तो	O
जरूर	O
होगा	O
एक्शन...	O
इनकम	O
टैक्स	O
नोटिस	B-NUMEX
से	B-ORGANIZATION
बिफरे	I-ORGANIZATION
राहुल	I-ORGANIZATION
गांधी,	O
ये	O
कैसी	B-PERSON
गारंटी?	I-PERSON

Img_ID	50414
वरुण	B-PERSON
को	O
जब	O
पीलीभीत	B-LOCATION
छोड़ना	O
पड़ा	O
तो	O
लोग	O
काफी	O
रोए,	O
बेटे	O
का	B-NUMEX
टिकट	O
कटने	O
पर	O
मेनका	O
ने	B-PERSON
तोड़ी	I-NUMEX
चुप्‍पी	B-NUMEX

Img_ID	50415
ब्रेक	B-NUMEX
ले	O
लीजिए,	O
कम	O
सीटें..	B-NUMEX
राहुल	I-NUMEX
पर	O
पीके	B-LOCATION
का	B-PERSON
बयान	O
क्या	B-PERSON
2024	O
में	O
कांग्रेस	O
के	B-TIMEX
लिए	I-NUMEX
बनेगा	B-ORGANIZATION
आफत?	O

Img_ID	50416
खटाखट	B-MISC
फॉर्म्युले	I-LANGUAGE
पर	O
राहुल	B-PERSON
को	O
बताया	O
शाही	B-MISC
जादूगर,	I-ORGANIZATION
मोदी	O
के	B-PERSON
इस	O
हमले	O
का	O
क्या	O
मायने	O
समझे	O
आप?	O

Img_ID	50417
इंदिरा-	B-PERSON
राजीव	I-NUMEX
गांधी	B-PERSON
की	I-PERSON
विरासत	O
का	O
है	O
अपमान...जाति	O
जनगणना	O
पर	O
कांग्रेस	O
नेता	B-NUMEX
आनंद	B-ORGANIZATION
शर्मा	I-ORGANIZATION
ने	O
खरगे	B-ORGANIZATION
को	I-NUMEX
लिखा	B-PERSON
पत्र	I-PERSON

Img_ID	50418
शिवाजी	B-LOCATION
पार्क	I-LOCATION
की	O
बुकिंग	O
के	O
लिए	O
पार्टियों	O
में	O
घमासान,	O
BJP,	O
शिंदे,	B-ORGANIZATION
उद्धव	O
और	B-PERSON
अजित	O
गुट	B-PERSON
ने	I-NUMEX
मांगी	B-PERSON
रैली	I-PERSON
के	O
लिए	O
इजाजत	O

Img_ID	50419
मुंबई:	B-LOCATION
होली	O
खेलकर	B-MISC
समंदर	I-GAME
में	I-LOCATION
नहाने	O
गए	O
थे	O
5	O
दोस्त,	B-NUMEX
लगे	I-NUMEX
डूबने,	O
तीन	O
को	O
रेस्क्यू	O
टीम	B-NUMEX
ने	I-NUMEX
निकाला	B-ORGANIZATION

Img_ID	50420
CSMT	B-LOCATION
स्टेशन	I-LOCATION
पर	O
महिला	B-NUMEX
से	O
छेड़छाड़,	O
लोकल	O
ट्रेन	B-ORGANIZATION
में	I-NUMEX
योग	O
शिक्षिका	B-ORGANIZATION
को	I-PERSON
गलत	O
तरीके	O
से	O
छुआ	O

Img_ID	50421
नाश्ते	B-LOCATION
की	O
टेबल	O
और	O
सुबह-सुबह	B-TIMEX
फोन	I-TIMEX
कॉल,	I-TIMEX
धोनी	O
ने	O
कैसे	O
फोड़ा	B-PERSON
CSK	O
की	O
कप्तानी	O
छोड़ने	B-ORGANIZATION
का	O
बम	B-NUMEX

Img_ID	50422
उद्धव	B-PERSON
से	O
मुकाबला	O
करेंगे	O
बीजेपी	B-ORGANIZATION
के	I-PERSON
ठाकरे,	B-PERSON
'राज'	O
खुलेगा	B-NUMEX
तो	B-LOCATION
शिवसेना	I-LOCATION
में	O
हंगामा	O
होना	B-ORGANIZATION
तय	O
है	O

Img_ID	50423
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
नेता	I-NUMEX
ने	O
रोते	O
हुए	O
कहा,	O
BJP	O
में	B-ORGANIZATION
जबरदस्ती	O
शामिल	O
कराया	O
गया,	O
राहुल	O
गांधी	O
का	B-PERSON
दावा	I-PERSON

Img_ID	50424
हिंदू	B-RELIGION
भाईयो-बहनों...नहीं	I-NUMEX
बोलने	I-NUMEX
पर	I-NUMEX
घिरे	O
उद्धव	O
ठाकरे,	O
BJP	B-NUMEX
ने	O
ऐसे	O
बोला	O
हमला	B-PERSON

Img_ID	50425
भोपाल	B-ORGANIZATION
पुलिस	I-ORGANIZATION
ने	O
मंत्री	O
के	O
बेटे	I-NUMEX
को	O
बैट	B-LOCATION
और	O
बेल्ट	O
से	O
पीटा?	O
चार	O
दिन	B-TIMEX
बाद	I-TIMEX
वीडियो	O
जारी	O
कर	O
लगाया	O
आरोप	O

Img_ID	50426
आज	B-TIMEX
पीएम	B-PERSON
मोदी	I-PERSON
की	O
'मन	O
की	O
बात'	O
करेंगे	O
राज	O
ठाकरे,	O
समर्थन	B-PERSON
देकर	I-PERSON
बिगाड़ेंगे	O
उद्धव	O
का	O
गणित	O

Img_ID	50427
23	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
बाद	O
बनेगा	O
आइकॉनिक	B-MISC
फिल्म	I-ORGANIZATION
'नायक'	I-ORGANIZATION
का	B-LOCATION
सीक्वल,	I-LOCATION
लेकिन	O
क्या	O
अनिल	O
कपूर	O
होंगे	O
कास्ट?	B-PERSON

Img_ID	50428
शादी,	O
बेवफाई	O
और	O
शक...	O
हत्या	O
के	O
बाद	O
घर	O
में	O
दफ्न	O
कर	O
दी	B-LOCATION
पत्नी	O
की	O
लाश,	O
ऐसे	O
खुला	B-NUMEX
राज	O

Img_ID	50429
नोएडा	B-LOCATION
के	I-TIMEX
GIP	B-ORGANIZATION
मॉल	I-LOCATION
में	O
बड़ा	B-NUMEX
हादसा,	O
वॉटर	O
पार्क	B-ORGANIZATION
में	I-LOCATION
दोस्तों	O
संग	B-NUMEX
नहाने	O
गए	O
युवक	O
की	O
मौत	O

Img_ID	50430
जूते,	O
शैंपू	O
और	O
मॉइस्चराइजर	O
की	O
बोतल	O
में	O
भरी	O
थी	O
19	O
करोड़	B-NUMEX
की	I-NUMEX
कोकीन...	O
मुंबई	O
एयरपोर्ट	O
से	O
विदेशी	B-TIMEX
महिला	B-LOCATION
अरेस्ट	I-LOCATION

Img_ID	50431
शक्ति	B-NUMEX
के	O
विनाशकों	O
और	I-NUMEX
उपासकों	I-NUMEX
के	O
बीच	O
है	O
लड़ाई	O
:	O
मोदी	B-PERSON

Img_ID	50432
पत्नी	B-NUMEX
की	O
हत्या	O
कर	O
घर	O
में	O
दफना	O
दी	O
थी	O
लाश,	O
ऐसे	O
हुआ	O
खुलासा	O

Img_ID	50433
पूर्व	B-NUMEX
मंत्री	I-NUMEX
मनीष	B-PERSON
ग्रोवर	I-PERSON
के	O
भाई	B-NUMEX
के	O
निधन	O
पर	O
सीएम	B-ORGANIZATION
ने	O
जताया	O
शोक	O

Img_ID	50434
रात	B-TIMEX
को	O
लगेंगे	O
टावर,	B-LOCATION
3	O
दिन	B-TIMEX
6-6	I-TIMEX
घंटे	B-TIMEX
बिजली	I-TIMEX
कट	I-TIMEX

Img_ID	50435
बेरोजागारी,	B-LOCATION
महंगाई	O
जैसे	O
दबे	I-NUMEX
मुद्दों	B-NUMEX
पर	I-NUMEX
निकाली	O
यात्रा	O
:	O
राहुल	O

Img_ID	50436
पुर्तगाली	B-MISC
अतीत	I-LOCATION
से	O
सनातन	B-ORGANIZATION
संस्कृति	I-NUMEX
की	O
ओर	O

Img_ID	50437
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
से	O
पहले	B-NUMEX
राजनीतिक	I-NUMEX
दलों	I-NUMEX
के	O
बीच	O
शिवाजी	B-LOCATION
पार्क	I-LOCATION
को	O
बुक	O
करने	O
की	O
होड़,	O
क्यों	O
है	O
हाई	O
डिमांड	O

Img_ID	50438
जूते,	O
शैंपू	O
और	B-MISC
मोस्चराइजर	O
की	B-PERSON
बोतल	O
में	O
भरी	O
थी	O
19	O
करोड़	B-NUMEX
की	I-NUMEX
कोकीन...	O
मुंबई	O
एयरपोर्ट	O
से	O
विदेशी	B-TIMEX
महिला	B-LOCATION
अरेस्ट	I-LOCATION

Img_ID	50439
राणे	B-PERSON
ने	O
टीपू	B-PERSON
सुल्तान	I-PERSON
से	O
की	O
ठाकरे	B-PERSON
की	O
तुलना,	O
तो	O
राउत	O
ने	B-PERSON
PM	B-NUMEX
को	B-ORGANIZATION
बताया	O
औरंगजेब	O

Img_ID	50440
INDIA	B-LOCATION
ब्लॉक	I-LOCATION
की	O
मुंबई	B-LOCATION
रैली	I-NUMEX
में	O
जुटे	O
दिग्गज,	I-NUMEX
BJP	B-NUMEX
और	B-ORGANIZATION
मोदी	I-NUMEX
पर	B-PERSON
की	O
हमलों	O
की	O
बौछार	O

Img_ID	50441
चुनाव	O
से	O
पहले	B-NUMEX
संजय	B-PERSON
राउत	I-PERSON
के	O
PM	B-PERSON
मोदी	I-PERSON
पर	O
विवादित	O
बोल,	O
देखें	O
रणभूमि	O

Img_ID	50442
रियल	B-ORGANIZATION
सियासी	I-ORGANIZATION
फिल्म	I-NUMEX
में	O
सितारों	I-NUMEX
का	O
फ्लॉप	B-MISC
शो	I-NUMEX

Img_ID	50443
Lok	B-ORGANIZATION
Sabha	I-ORGANIZATION
Elections	I-GAME
2024:	B-TIMEX
'शक्ति	O
की	B-LOCATION
रक्षा	B-LOCATION
के	O
लिए	O
जान	O
की	O
बाजी	O
लगा	O
दूंगा',	O
राहुल	O
गांधी	O
पर	O
पीएम	O
मोदी	B-PERSON
का	I-PERSON
बड़ा	O
हमला	B-PERSON

Img_ID	50444
Loksabha	B-ORGANIZATION
Elections	I-ORGANIZATION
2024:	B-TIMEX
कांग्रेस	O
ने	B-ORGANIZATION
जारी	O
की	O
तीसरी	O
लिस्ट,	B-NUMEX
अधीर	I-NUMEX
रंजन	O
चौधरी	B-PERSON
को	B-PERSON
बहरामपुर	I-PERSON
से	O
टिकट	B-LOCATION

Img_ID	50445
AAP	B-ORGANIZATION
ने	O
पंजाब	B-LOCATION
के	O
लिए	O
जारी	O
की	O
नई	O
लिस्ट!	O
मौजूदा	O
3	B-TIMEX
विधायकों	B-NUMEX
पर	I-NUMEX
खेला	O
दांव,	O
BJP	O
ने	O
केंद्रीय	B-ORGANIZATION
मंत्री	O
सोम	B-MISC
प्रकाश	I-ORGANIZATION
का	B-PERSON
टिकट	I-PERSON
काटा	O

Img_ID	50446
"INDI	B-NUMEX
गठबंधन	B-ORGANIZATION
'हिंदू	I-ORGANIZATION
शक्ति'	I-ORGANIZATION
को	B-RELIGION
मिटाना	I-ORGANIZATION
चाहते	O
हैं",	O
कर्नाटक	O
में	O
राहुल	O
गांधी	O
और	O
विपक्ष	B-LOCATION
पर	O
बरसे	B-PERSON
पीएम	I-PERSON
मोदी	O

Img_ID	50447
5	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
के	O
बच्चे	O
ने	O
दरबार	B-LOCATION
में	O
निकाल	O
दी	O
धीरेंद्र	B-PERSON
शास्त्री	I-PERSON
की	O
पर्ची,	O
बता	O
दिया	O
कब	O
होगी	O
बागेश्वर	O
बाबा	B-PERSON
की	I-PERSON
शादी	O

Img_ID	50448
लापरवाही	O
बनी	O
काल!	B-TIMEX
नाले	I-LOCATION
में	B-LOCATION
डूबने	O
से	O
मासूम	O
बच्चे	B-NUMEX
की	I-NUMEX
मौत,	O
परिवार	O
में	O
मचा	B-ORGANIZATION
कोहराम	O

Img_ID	50449
MP	B-ORGANIZATION
में	O
हुए	O
कांड	O
से	O
पुलिस	O
भी	O
हैरान!	O
मुर्गे	O
की	B-NUMEX
टांग	I-NUMEX
टूटी	O
तो	O
हैवान	O
बन	B-PERSON
गया	I-NUMEX
पड़ोसी,	O
बच्चे	B-NUMEX
के	O
प्राइवेट	B-NUMEX
पार्ट	O
में	B-LOCATION
डाला	I-LOCATION
मिर्च	O
पाउडर	O

Img_ID	50450
नहीं	O
बचाया	O
जा	O
सका	O
'मयंक',	B-MISC
बोरवेल	B-LOCATION
में	I-LOCATION
गिरे	O
मासूम	B-LOCATION
को	O
बचाने	O
की	I-NUMEX
लाख	O
दुआएं	O
भी	O
नहीं	B-NUMEX
आई	I-NUMEX
काम	O

Img_ID	50451
संतोष	B-PERSON
से	O
सुख	O

Img_ID	50452
महंत	B-PERSON
बाबा	I-PERSON
बालक	I-PERSON
नाथ	I-PERSON
से	O
मिले	O
पूर्व	O
सीएम	O
हुड्डा	I-PERSON

Img_ID	50453
बालक	B-NUMEX
के	O
साथ	O
कुकर्म	B-PERSON
के	O
मामले	O
में	O
दोषी	I-NUMEX
को	O
उम्रकैद	B-TIMEX

Img_ID	50454
मूसेवाला	B-LOCATION
छोड़	O
गए	O
थे	O
इतनी	O
संपत्ति,	O
जन्म	O
लेते	O
ही	O
भाई	O
बना	B-NUMEX
करोड़पति	B-NUMEX

Img_ID	50455
कार	O
की	O
चपेट	O
में	O
आने	O
से	O
8	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
के	O
बालक	O
की	O
मौत	O

Img_ID	50456
एकदा	B-NUMEX

Img_ID	50457
क्यों	I-NUMEX
मनाई	O
जाती	I-NUMEX
है	I-NUMEX
होली,	I-NUMEX
क्या	I-NUMEX
है	I-NUMEX
पौराणिक	I-NUMEX
महत्व?	I-NUMEX

Img_ID	50458
क्रिकेट	B-GAME
ट्रायल्स	I-GAME
शुरू,	O
पहले	O
दिन	B-TIMEX
पहुंचे	I-TIMEX
130	O
प्लेयर्स	B-NUMEX

Img_ID	50459
पेपर	O
खराब	O
होने	O
पर	O
छठी	B-NUMEX
के	I-NUMEX
छात्र	I-NUMEX
ने	O
लगाया	O
फंदा	O

Img_ID	50460
सब	B-NUMEX
जूनियर	B-ORGANIZATION
नेशनल	I-ORGANIZATION
:	O
हरियाणवी	B-MISC
मुक्केबाजों	B-GAME
के	O
19	B-NUMEX
पदक	I-NUMEX
पक्के	I-NUMEX

Img_ID	50461
शुभ	B-ORGANIZATION
समाचार	I-ORGANIZATION
घर	I-ORGANIZATION
लौट	O
आया	O
नन्हा	B-PERSON
सिद्धू	B-PERSON
मूसेवाला	B-LOCATION

Img_ID	50462
शिमला	B-LOCATION
संसदीय	I-LOCATION
क्षेत्र	I-LOCATION
में	O
चुनावी	O
आंधियां	I-NUMEX
भी	O
रहती	O
हैं	O
बेअसर	B-PERSON

Img_ID	50463
क्या	O
सिद्धू	B-PERSON
मूसेवाला	I-LOCATION
के	O
माता-पिता	O
ने	I-NUMEX
तोड़े	I-NUMEX
नियम?	O
जानें	O
क्या	O
है	O
पूरा	O
मामला	O

Img_ID	50464
अखंड	B-TIMEX
सुहाग	I-GAME
की	O
कामना	O
का	O
त्योहार	B-TIMEX
गणगौर	B-MISC

Img_ID	50465
पिच	O
पर	O
आग	I-NUMEX
उगलने	O
लगी	O
‘राजधानी	B-ORGANIZATION
एक्सप्रेस’	B-ORGANIZATION

Img_ID	50466
उलझे	B-ORGANIZATION
समीकरणों	I-NUMEX
के	O
बीच	O
संभव	O
नहीं	O
कामयाबी	O
दोहराना	B-NUMEX

Img_ID	50467
Loksabha	B-ORGANIZATION
Election	I-ORGANIZATION
2024:	B-TIMEX
पहले	O
चरण	B-NUMEX
में	I-NUMEX
आठ	O
केंद्रीय	B-NUMEX
मंत्री,	I-NUMEX
दो	I-NUMEX
पूर्व	O
CM	B-NUMEX
समेत	I-NUMEX
कई	I-NUMEX
दिग्गजों	O
की	O
किस्मत	O
लगी	O
दांव	O
पर	O

Img_ID	50468
धनगढीको	B-LOCATION
चैतन्य	B-MISC
पाठशालामा	I-LOCATION
चैतन्य	B-PERSON
आदर्श	I-NUMEX
अभिभावक	I-ORGANIZATION
उत्प्रेरणा	B-ORGANIZATION
कार्यक्रम	I-ORGANIZATION
सम्मन्न	B-ORGANIZATION

Img_ID	50469
बस	B-NUMEX
2	B-TIMEX
मिनट	I-TIMEX
का	O
फ्यूल	B-MISC
और	O
हवा	O
में	O
था	O
विमान...	O
इंडिगो	O
की	O
अयोध्या	B-NUMEX
से	B-ORGANIZATION
दिल्ली	O
आने	B-LOCATION
वाली	O
फ्लाइट	B-LOCATION
में	O
बड़ी	O
लापरवाही	O

Img_ID	50470
अमेरिकी	B-MISC
राष्ट्रपति	I-NUMEX
के	O
विमान	O
से	O
सामान	O
हो	O
रहा	O
ग़ायब,	O
पत्रकारों	O
को	I-NUMEX
चेतावनी	O

Img_ID	50471
ईरान-इजरायल	B-LOCATION
संघर्ष	I-LOCATION
का	B-MISC
असर	I-NUMEX
फ्लाइट्स	O
पर,	O
महंगा	O
हो	O
सकता	O
है	O
अंतरराष्ट्रीय	O
विमान	O
का	O
किराया	B-ORGANIZATION

Img_ID	50472
प्‍लेन	B-ORGANIZATION
के	O
टॉयलट	B-LOCATION
से	O
आई	O
ऐसी	O
बदबू,	O
फ्लाइट	O
की	B-ORGANIZATION
इमरजेंसी	O
लैंडिंग	O
को	O
मजबूर	O
हुआ	O
पायलट	O

Img_ID	50473
J20	B-ORGANIZATION
की	O
ताकत	O
पर	O
झूठ	O
बोल	O
रहा	O
चीन,	B-LOCATION
मुकाबले	O
में	O
भारत	O
का	B-LOCATION
राफेल	O
पड़ेगा	B-MISC
भारी,	O
पाक	O
ने	O
भी	B-MISC
किया	O
किनारा	O

Img_ID	50474
दुनिया	B-LOCATION
का	O
सबसे	O
महंगा	O
लड़ाकू	O
विमान	O
और	O
30%	B-NUMEX
भी	I-NUMEX
युद्ध	O
के	O
काबिल	O
नहीं,	O
F-35	O
की	O
रिपोर्ट	B-ORGANIZATION
ने	I-GAME
चौंकाया	B-NUMEX

Img_ID	50475
राफेल,	B-ORGANIZATION
यूरोफाइटर,	O
F-16V,	B-MISC
F-15...	O
भारत	B-NUMEX
क्यों	I-NUMEX
आ	B-NUMEX
रहे	O
दुनिया	B-NUMEX
के	I-NUMEX
सर्वश्रेष्ठ	B-NUMEX
लड़ाकू	I-NUMEX
विमान	O

Img_ID	50476
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
प्रचार	O
के	O
लिए	O
नेता	O
खूब	O
कर	O
रहे	O
हवाई	O
यात्रा,	O
चार्टर्ड	O
विमान	B-MISC
और	I-LOCATION
हेलिकॉप्टर	O
की	O
मांग	O
में	O
40	O
प्रतिशत	B-NUMEX
का	I-NUMEX
उछाल	O

Img_ID	50477
भारत	B-LOCATION
के	O
ब्रांड	B-PERSON
न्यू	I-ORGANIZATION
LCA	B-ORGANIZATION
तेजस	I-PERSON
को	O
छोड़	O
अमेरिका	B-LOCATION
से	O
सेकेंड	B-NUMEX
हैंड	I-TIMEX
F-16	B-GAME
को	I-NUMEX
खरीद	B-NUMEX
रहा	O
अर्जेंटीना?	O

Img_ID	50478
न	B-NUMEX
भारत	B-LOCATION
का	O
तेजस,	B-MISC
न	O
ही	O
पाकिस्‍तान	O
का	B-LOCATION
JF	O
17,	B-ORGANIZATION
आर्जेंटीना	B-NUMEX
ने	I-NUMEX
डेनमार्क	B-PERSON
से	O
की	B-MISC
बड़ी	O
फाइटर	O
जेट	B-NUMEX
डील,	B-ORGANIZATION
कौन	B-ORGANIZATION
रहा	I-ORGANIZATION
विजेता?	O

Img_ID	50479
पाकिस्तान	B-LOCATION
के	O
JF-17	B-NUMEX
को	I-NUMEX
ताकत	B-NUMEX
देने	O
वाला	O
जेट	O
इंजन	O
अब	B-ORGANIZATION
भारत	I-NUMEX
में	B-TIMEX
बनेगा,	B-LOCATION
HAL	O
को	O
मिला	O
कॉन्ट्रैक्ट	B-ORGANIZATION

Img_ID	50480
मालदीव	B-LOCATION
नहीं	O
करेगा	O
भारत	B-LOCATION
के	O
हेलीकॉप्टरों	O
का	O
इस्तेमाल,	O
जान	O
बचाने	O
वाले	O
प्लेन	O
से	O
भी	O
मुइज्जू	O
को	B-PERSON
हुई	O
दिक्कत,	O
जानें	O

Img_ID	50481
बस	B-NUMEX
2	B-TIMEX
मिनट	I-TIMEX
का	O
ईंधन	O
बचा	O
है,	O
हवा	O
में	O
अटकी	O
इंडिगो	O
के	B-ORGANIZATION
यात्रियों	O
की	O
जान,	O
फिर	O
हुआ	O
करिश्मा	O

Img_ID	50482
विमान	B-NUMEX
की	O
सीट	I-NUMEX
के	O
नीचे	O
छिपाया	O
था	O
सोना,	O
जानिए	O
कैसे	O
लगी	O
IGI	O
एयरपोर्ट	B-MISC
के	I-LOCATION
कस्टम	O
विभाग	B-ORGANIZATION
को	I-ORGANIZATION
तस्कर	O
की	B-NUMEX
भनक	O

Img_ID	50483
भारत	B-LOCATION
का	O
आकाश,	B-NUMEX
टारगेट	O
सेट...	B-ORGANIZATION
फिर	I-ORGANIZATION
तो	O
दुश्मन	O
का	O
बचना	O
मुश्किल,	O
खासियत	O
जान	O
लें	O

Img_ID	50484
हवा	O
में	O
अचानक	O
टूटकर	O
गिरने	O
लगा	O
विमान	O
का	O
इंजन	O
कवर,	O
यात्रियों	O
की	I-NUMEX
अटकी	O
सांसें,	O
देखें	O

Img_ID	50485
IAF	B-ORGANIZATION
के	O
तेजस	B-MISC
और	O
जगुआर	B-MISC
लड़ाकू	I-LOCATION
विमान	O
हाईवे	I-LOCATION
पर	O
उतरे,	O
एक	O
बैल	B-NUMEX
भी	I-NUMEX
आ	O
धमका	O

Img_ID	50486
ईरान	B-LOCATION
पर	O
किस	B-NUMEX
लड़ाकू	I-NUMEX
विमान	I-NUMEX
से	O
जवाबी	O
हमला	O
करेगा	O
इजरायल,	B-MISC
कौन	O
सा	B-NUMEX
बम	I-NUMEX
बनेगा	O
पहली	O
पसंद!	B-NUMEX

Img_ID	50487
भारत	B-LOCATION
के	O
राफेल	B-ORGANIZATION
लड़ाकू	I-ORGANIZATION
विमान	I-ORGANIZATION
का	O
डर	O
तो	O
देखें,	O
काराकोरम	O
में	B-LOCATION
मिसाइल	O
टेस्ट	O
कर	O
रहा	O
चीन	O

Img_ID	50488
इंडिगो	B-ORGANIZATION
के	O
पायलट	B-NUMEX
ने	O
कोलकाता	B-LOCATION
एयरपोर्ट	I-LOCATION
पर	O
खड़े	O
विमान	O
में	O
मारी	O
टक्कर,	O
DGCA	O
ने	B-PERSON
की	O
ये	O
कार्रवाई	O

Img_ID	50489
चीन	B-LOCATION
के	O
जख्मों	O
पर	O
नमक	O
छिड़केगा	O
अर्जेंटीना,	B-LOCATION
पहले	O
बीजिंग	B-NUMEX
का	B-LOCATION
JF-17	O
जेट	B-ORGANIZATION
ठुकराया,	I-NUMEX
अब	B-NUMEX
राष्ट्रपति	I-NUMEX
उड़ाएंगे	O
अमेरिकी	O
विमान	B-TIMEX

Img_ID	50490
कहां	O
से	O
मिलेंगे	O
देश	B-LOCATION
को	O
नए	B-NUMEX
पायलट?	I-NUMEX
फ्लाइंग	O
ट्रेनिंग	B-ORGANIZATION
स्कूलों	I-ORGANIZATION
के	I-ORGANIZATION
पास	O
नहीं	O
है	O
विमान	O
उड़ाने	O
के	O
लिए	O
गैस	O

Img_ID	50491
सऊदी	B-LOCATION
में	O
50	B-NUMEX
यात्रियों	I-NUMEX
को	O
छोड़	O
आई	O
कंगाल	B-MISC
पाकिस्‍तान	I-LOCATION
की	O
सरकारी	B-ORGANIZATION
एयरलाइन	I-ORGANIZATION
पीआईए,	B-ORGANIZATION
अपने	O
उड़ा	O
रहे	O
मजाक	O

Img_ID	50492
राफेल	B-ORGANIZATION
जेट	I-ORGANIZATION
Su-35	I-NUMEX
पर	I-NUMEX
भारी	B-NUMEX
पड़ा!	O
कैसे	O
फ्रांस	O
ने	O
रूस	B-TIMEX
को	B-LOCATION
'नॉक	O
आउट'	B-LOCATION
कर	O
हथियारों	O
के	B-TIMEX
बाजार	I-LOCATION
पर	O
जमाया	O
कब्जा	O

Img_ID	50493
महाशक्तिशाली	B-MISC
भूकंप	I-TIMEX
में	O
भी	O
नापाक	B-PERSON
हरकत	O
से	O
बाज	O
नहीं	O
आया	O
चीन,	B-LOCATION
ताइवान	O
के	B-LOCATION
पास	O
भेजे	O
30	O
फाइटर	B-NUMEX
जेट,	I-NUMEX
युद्धपोत	I-NUMEX

Img_ID	50494
प्रफुल्ल	B-PERSON
पटेल	I-PERSON
के	O
खिलाफ	O
सबूत	O
ही	O
नहीं	O
मिला,	O
सीबीआई	O
ने	B-ORGANIZATION
एयर	O
इंडिया	B-ORGANIZATION
घोटाले	I-ORGANIZATION
में	I-LOCATION
लगाई	O
क्लोजर	O
रिपोर्ट	O

Img_ID	50495
गुयाना	B-LOCATION
पहुंचे	I-LOCATION
भारत	B-LOCATION
में	O
बने	O
दो	B-NUMEX
Dornier	I-NUMEX
विमान,	I-NUMEX
जानिए	O
सेना	O
के	B-ORGANIZATION
लिए	O
क्या	O
है	O
इसका	O
इस्तेमाल	O

Img_ID	50496
फिरंगी	B-PERSON
ने	O
उड़ते	B-LOCATION
विमान	I-LOCATION
में	O
पहले	B-NUMEX
पिया	O
सिगरेट	O
और	O
उसके	O
बाद	O
सीट	B-LOCATION
को	O
कर	O
दिया	O
खराब...	O
आगे	O
क्या	O
हुआ?	O
पढ़कर	B-TIMEX
माथा	O
पकड़	O
लेंगे!	O

Img_ID	50497
इजरायल	B-LOCATION
पर	O
हमले	O
की	O
चेतावनी	O
से	O
पश्चिम	B-LOCATION
एशिया	I-LOCATION
में	O
तनाव,	O
ईरानी	O
हवाई	B-MISC
क्षेत्र	I-NUMEX
की	I-NUMEX
तरफ	O
उड़ान	O
नहीं	O
भरेंगे	O
एयर	O
इंडिया	B-ORGANIZATION
के	I-ORGANIZATION
विमान	O

Img_ID	50498
सुसाइडल	B-ORGANIZATION
था	I-ORGANIZATION
पायलट,	I-PERSON
ले	O
ली	O
239	O
यात्रियों	B-NUMEX
की	I-NUMEX
जान...	O
10	O
साल	O
से	O
लापता	B-TIMEX
विमान	B-TIMEX
MH370	I-TIMEX
पर	O
एक्सपर्ट	O
ने	O
किया	B-ORGANIZATION
बड़ा	O
दावा	B-PERSON

Img_ID	50499
सियाचिन	B-LOCATION
ग्लेशियर	I-LOCATION
में	O
सेना	O
ने	O
पूरे	O
किए	O
40	B-TIMEX
साल	I-TIMEX

Img_ID	50500
चीन	B-LOCATION
ने	O
उड़ाया	O
नया	B-NUMEX
जासूसी	O
विमान,	I-NUMEX
टक्कर	O
अमेरिकी	O
प्लेन	B-MISC
को...	I-LOCATION
खतरा	O
भारत	O
के	O
लिए	O

Img_ID	50501
ISRO	B-ORGANIZATION
ने	O
उतारा	O
पुष्पक	B-MISC
विमान,	I-NUMEX
भारत	O
के	B-LOCATION
भविष्य	O
का	B-TIMEX
अंतरिक्षयान	O
तैयार	O

Img_ID	50502
कितना	B-NUMEX
आलीशान	B-NUMEX
है	O
अमेरिका	B-LOCATION
के	O
राष्ट्रपति	O
को	O
लेकर	O
यात्रा	O
करने	O
वाला	O
विमान,	O
क्यों	O
है	O
चर्चा	O
में?	O

Img_ID	50503
वायुसेना	B-ORGANIZATION
के	O
विमान	O
से	O
खेत	B-LOCATION
में	O
गिरा	O
‘डमी	B-NUMEX
टैंक’	B-MISC

Img_ID	50504
पूर्व	B-TIMEX
वायुसेना	B-ORGANIZATION
प्रमुख	I-ORGANIZATION
भदौरिया	B-PERSON
भाजपा	B-ORGANIZATION
में	O
शामिल	O

Img_ID	50505
पूर्व	B-TIMEX
वायुसेना	B-ORGANIZATION
प्रमुख	I-ORGANIZATION
भदौरिया	B-PERSON
भाजपा	B-ORGANIZATION
में	O
शामिल	O

Img_ID	50506
35	B-NUMEX
समुद्री	I-NUMEX
लुटेरों	I-NUMEX
को	O
पकड़	O
कर	O
मुंबई	B-LOCATION
लायी	O
नौसेना	B-ORGANIZATION

Img_ID	50507
हेलीकाप्टर	B-MISC
के	O
इस्तेमाल	O
के	O
लिए	O
3	B-TIMEX
दिन	I-TIMEX
पहले	I-NUMEX
करना	O
होगा	O
सूचित	O

Img_ID	50508
जानिए	O
पहले	B-NUMEX
स्वदेशी	B-MISC
लड़ाकू	O
विमान	I-NUMEX
LCA	B-NUMEX
मार्क	I-NUMEX
वन	B-NUMEX
की	O
ताकत	O
और	O
मारक	O
क्षमता,	O
इसी	O
महीने	B-TIMEX
एयरफोर्स	B-TIMEX
को	B-ORGANIZATION
मिलने	O
जा	O
रहा	O

Img_ID	50509
हवा	B-TIMEX
में	O
प्लेन	B-NUMEX
के	O
उखड़े	B-NUMEX
दरवाजे,	I-NUMEX
फोन	O
उड़े...	O
मां	O
ने	O
बचाया	O
बच्चा,	O
अब	B-NUMEX
CEO	O
समेत	O
कई	B-NUMEX
नपे!	O

Img_ID	50510
भारतीय	B-ORGANIZATION
सैन्यकर्मियों	I-ORGANIZATION
का	O
दूसरा	B-NUMEX
समूह	I-NUMEX
मालदीव	B-LOCATION
से	O
रवाना,	O
राष्ट्रपति	O
मोहम्मद	O
मुइज्जू	B-PERSON
ने	I-PERSON
की	O
पुष्टि	O

Img_ID	50511
स्कूल	B-ORGANIZATION
बस	I-LOCATION
हादसे	O
के	O
पीड़ितों	O
से	O
मिले	O
सांसद	B-ORGANIZATION
दीपेंद्र	B-PERSON
हुड्डा	I-PERSON

Img_ID	50512
20	B-NUMEX
ब्लैक	I-NUMEX
कॉफी	I-LOCATION
पीने	I-LOCATION
जितना	O
असर,	O
कौन	O
सी	O
दवा	O
लेकर	O
लड़ाकू	O
पायलट	B-ORGANIZATION
लंबे	I-PERSON
समय	O
तक	B-TIMEX
जागते	O
रहते	O
हैं?	O

Img_ID	50513
‘सरकार	B-ORGANIZATION
ने	B-ORGANIZATION
इस्राइल	O
भेज	B-LOCATION
कर	O
नौजवानों	O
को	B-NUMEX
मौत	O
के	O
मुंह	O
में	O
धकेला’	O

Img_ID	50514
राजीव	B-PERSON
गांधी	I-PERSON
हत्याकांड	O
के	O
तीन	B-NUMEX
दोषी	I-NUMEX
श्रीलंका	B-LOCATION
लौटे	O

Img_ID	50515
वायुसेना	B-ORGANIZATION
ने	O
उतारे	I-NUMEX
कमांडो,	I-NUMEX
नौसेना	O
ने	B-ORGANIZATION
डाकुओं	O
से	O
मुक्त	O
कराया	O
जहाज	O

Img_ID	50516
ईरान	B-LOCATION
ने	O
इस्राइल	B-LOCATION
पर	O
दागी	O
सैकड़ों	B-NUMEX
मिसाइलें	I-NUMEX

Img_ID	50517
छावनी	B-LOCATION
में	I-NUMEX
विकास	O
करने	O
के	O
लिए	O
लगाई	O
पूरी	O
ताकत	O
:	O
विज	B-PERSON

Img_ID	50518
शराब	B-NUMEX
पीकर	O
फ्लाइट	O
उड़ाने	O
वाला	O
पायलट	O
बर्खास्त,	I-NUMEX
एयर	O
इंडिया	B-ORGANIZATION
ने	I-ORGANIZATION
थाईलैंड-दिल्ली	O
फ्लाइट	B-LOCATION
को	I-LOCATION
लेकर	B-LOCATION
लिया	I-NUMEX
एक्शन	O

Img_ID	50519
सस्ता	B-NUMEX
हवाई	I-NUMEX
सफर	I-NUMEX
अब	O
भी	O
दूर	O
का	O
सपना	O

Img_ID	50520
स्वदेशी	B-ORGANIZATION
रक्षा	I-ORGANIZATION
उत्पादन	I-ORGANIZATION
से	O
ही	O
चुनौतियों	B-NUMEX
का	O
मुकाबला	O

Img_ID	50521
प्रभु	B-PERSON
राम	I-PERSON
के	I-LOCATION
जन्मोत्सव	B-TIMEX
पर	O
मोदी	B-PERSON
का	O
जयघोष,	O
चुनावी	O
रणनीति	O
पर	O
देखें	O
रिपोर्ट	O

Img_ID	50522
Ailrine	B-ORGANIZATION
Pet	I-LOCATION
Policy:	I-ORGANIZATION
अमेरिकी	B-NUMEX
विमान	B-MISC
में	I-NUMEX
पालतू	O
जानवरों	O
को	O
ले	O
जाना	O
हुआ	O
और	O
आसान,	O
बदल	B-NUMEX
गए	O
नियम	O

Img_ID	50523
IndiGo	B-ORGANIZATION
करने	O
वाली	O
है	O
ये	O
कारनामा,	O
हर	O
हफ्ते	O
जोड़ेगी	B-TIMEX
एक	O
Aircraft,	B-NUMEX
FY25	I-NUMEX
में	O
6000	B-TIMEX
एम्पलॉइज	O
जोड़ने	B-NUMEX
का	I-NUMEX
इरादा	O

Img_ID	50524
SpiceJet	B-ORGANIZATION
के	O
शेयरों	O
ने	O
भरी	O
ऊंची	O
उड़ान,	O
₹755	O
करोड़	B-NUMEX
की	I-NUMEX
देनदारी	O
खत्म	O
होने	O
पर	O
5%	O
का	B-NUMEX
उछाल	I-NUMEX

Img_ID	50525
Lok	B-ORGANIZATION
Sabha	B-ORGANIZATION
elections	I-NUMEX
2024:	B-TIMEX
लोकसभा	I-NUMEX
चुनाव	B-ORGANIZATION
से	O
पहले	O
पूर्व	B-NUMEX
IAF	B-LOCATION
प्रमुख	B-ORGANIZATION
आरकेएस	I-ORGANIZATION
भदौरिया	B-PERSON
BJP	I-PERSON
में	B-ORGANIZATION
शामिल	O

Img_ID	50526
Japan:	B-LOCATION
हेल्थ	I-LOCATION
सप्लीमेंट	B-ORGANIZATION
को	I-ORGANIZATION
लेना	O
पड़ा	O
भारी,	O
अबतक	O
5	O
की	B-TIMEX
मौत,	B-NUMEX
100	I-NUMEX
से	I-NUMEX
ज्यादा	O
अस्पताल	B-NUMEX
में	I-NUMEX
भर्ती	I-NUMEX

Img_ID	50527
400	B-NUMEX
सांपों	I-NUMEX
के	O
साथ	O
एक	B-NUMEX
डिब्बे	I-NUMEX
में	O
बिताए	O
40	B-TIMEX
दिन,	I-TIMEX
कोबरा	O
के	B-PERSON
जहर	O
से	O
हुई	O
मौत	O

Img_ID	50528
Vistara	B-ORGANIZATION
के	O
CEO	O
ने	O
कहा,	O
एयरलाइन	O
में	B-ORGANIZATION
अगले	O
हफ्ते	B-TIMEX
खत्म	B-TIMEX
हो	O
सकता	O
है	O
अचानक	O
से	O
पैदा	O
हुआ	O
संकट	O

Img_ID	50529
ईरान	B-LOCATION
से	O
होकर	O
नहीं	O
जाएंगी	O
एयर	B-ORGANIZATION
इंडिया	I-ORGANIZATION
और	O
विस्तारा	B-MISC
की	O
उड़ानें,	O
इजराइल	O
के	B-MISC
साथ	O
तनाव	O
बढ़ने	O
से	O
एयरलाइन	O
कंपनियां	B-ORGANIZATION
बदल	I-NUMEX
रहीं	O
रूट	O

Img_ID	50530
कपल	B-ORGANIZATION
ने	O
159	B-NUMEX
पैट्स	I-NUMEX
को	O
Apartment	B-LOCATION
में	O
रखा	O
भूखा,	O
लगा	O
1.75	O
करोड़	B-NUMEX
का	I-NUMEX
जुर्माना	I-NUMEX
हुई	I-NUMEX
जेल	O

Img_ID	50531
Agra-Lucknow	B-LOCATION
Expressway	I-LOCATION
2	I-LOCATION
अप्रैल	I-LOCATION
से	B-TIMEX
लेकर	I-TIMEX
11	O
अप्रैल	O
तक	B-TIMEX
रहेगा	I-TIMEX
बंद,	O
जानिए	O
क्यों	O
यात्रा	O
होगी	O
प्रभावित	O

Img_ID	50532
CBI	B-ORGANIZATION
ने	O
प्रफुल्ल	B-PERSON
पटेल	I-PERSON
के	O
खिलाफ	O
एयर	B-ORGANIZATION
इंडिया-इंडियन	I-ORGANIZATION
एयरलाइंस	I-LOCATION
विलय	B-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
जांच	I-LOCATION
बंद	O
की,	O
8	O
महीने	O
पहले	O
NDA	B-TIMEX
में	I-TIMEX
हुए	B-NUMEX
थे	B-NUMEX
शामिल	O

Img_ID	50533
Asia's	B-MISC
50	I-LOCATION
Best	I-GAME
Restaurants:	B-NUMEX
एशिया	I-NUMEX
के	I-NUMEX
50	O
सबसे	B-LOCATION
बेहतरीन	O
रेस्टोरेंट,	B-NUMEX
भारत	I-NUMEX
से	I-NUMEX
इन	I-NUMEX
तीन	O
को	B-LOCATION
मिली	O
जगह	O

Img_ID	50534
रद्द	O
हो	O
रही	O
हैं	O
Vistara	B-PERSON
की	I-NUMEX
फ्लाइट्स,	O
आगे	O
भी	O
जारी	O
रह	O
सकता	O
है	O
संकट,	O
जानें	O
क्यों?	O

Img_ID	50535
Bihar	B-ORGANIZATION
Loksabha	I-ORGANIZATION
Chunav	I-GAME
2024:	B-TIMEX
राजीव	O
प्रताप	B-PERSON
रूडी	I-PERSON
के	B-LOCATION
गढ़	O
सारण	B-LOCATION
में	B-LOCATION
लालू	O
की	B-PERSON
बेटी	O
रोहिणी	O
दे	B-PERSON
पाएंगी	O
चुनौती?	O
राबड़ी	O
को	O
दे	B-PERSON
चुके	O
हैं	O
पटखनी	O

Img_ID	50536
Amethi	B-ORGANIZATION
Loksabha	B-ORGANIZATION
Election:	I-NUMEX
अमेठी	B-NUMEX
से	B-LOCATION
पर्दा	O
नहीं	O
उठा	O
रही	O
कांग्रेस,	O
स्मृति	B-ORGANIZATION
ईरानी	O
के	B-PERSON
सामने	I-PERSON
राहुल	O
गांधी	O
नहीं	B-PERSON
तो	I-PERSON
कौन?	O

Img_ID	50537
Tesla:	B-ORGANIZATION
48	O
घंटे	B-TIMEX
का	I-TIMEX
होगा	O
Elon	O
Musk	B-PERSON
का	I-PERSON
भारत	O
दौरा,	B-LOCATION
Starlink	O
सर्विस	O
की	B-ORGANIZATION
कर	I-ORGANIZATION
सकते	O
हैं	O
घोषणा	O

Img_ID	50538
बंगाल	B-LOCATION
के	I-NUMEX
जलपाईगुड़ी	B-LOCATION
में	O
पीएम	B-PERSON
मोदी	I-PERSON
ने	O
की	O
रैली,	O
कहा-सबका	O
विकास	O
ही	O
बीजेपी	B-NUMEX
का	O
लक्ष्य	O

Img_ID	50539
'जम्मू-कश्मीर	B-TIMEX
में	B-LOCATION
विकास	I-LOCATION
भी	I-LOCATION
विश्वास	O
भी...',	O
उधमपुर	O
रैली	O
में	O
गर्जे	O
पीएम	O
मोदी	O

Img_ID	50540
गुजरात	B-LOCATION
आजतक:	I-TIMEX
PM	B-NUMEX
मोदी	B-PERSON
ने	I-PERSON
बताया	O
देश	O
के	I-LOCATION
विकास	O
का	O
रोडमैप,	O
विपक्ष	O
पर	O
भी	I-NUMEX
किया	O
वार	O

Img_ID	50541
क्यों	O
है	O
मोदी	B-PERSON
को	O
'400	O
पार'	B-NUMEX
पर	I-LOCATION
भरोसा...	O
क्या	O
है	O
बीजेपी	O
का	O
प्लान?	O

Img_ID	50542
सीता	B-PERSON
सोरेन	I-PERSON
ने	O
दुमका	B-LOCATION
धर्मस्थान	I-LOCATION
में	O
लिया	O
जीत	O
का	O
आशीर्वाद	O
,	O
बोलीं-	O
JMM	O
से	B-ORGANIZATION
झारखंड	O
का	B-LOCATION
विकास	O
संभव	O
नहीं	O

Img_ID	50543
आचार	I-NUMEX
संहिता	I-NUMEX
लागू,	O
उद्घाटन	O
के	I-NUMEX
इंतजार	O
में	O
रह	O
गए	O
कई	O
महत्वूर्ण	O
प्रॉजेक्ट!	B-MISC

Img_ID	50544
एकनाथ	B-PERSON
खडसे	I-PERSON
की	O
बीजेपी	B-ORGANIZATION
में	O
वापसी	O
पर	O
क्यों	O
छिड़ा	O
महाभारत?	B-LITERATURE
बेटी	O
ने	B-NUMEX
शरद	O
पवार	B-PERSON
के	I-PERSON
साथ	O
रहने	O
का	O
कर	O
दिया	O
ऐलान	O

Img_ID	50545
'कांग्रेस	B-NUMEX
सालों	B-ORGANIZATION
से	I-TIMEX
राम	B-NUMEX
मंदिर...',	B-LOCATION
असम	I-LOCATION
रैली	I-NUMEX
में	I-NUMEX
अमित	I-NUMEX
शाह	O
ने	O
विपक्ष	B-LOCATION
को	I-ORGANIZATION
घेरा	O

Img_ID	50546
कंगना	B-PERSON
के	O
खिलाफ	O
मंडी	B-LOCATION
से	O
चुनाव	O
लड़ेंगे	O
विक्रमादित्य,	B-NUMEX
प्रतिभा	O
सिंह	B-PERSON
ने	I-PERSON
किया	O
ऐलान	O

Img_ID	50547
MVA	B-ORGANIZATION
में	O
सीट	O
शेयरिंग	I-ORGANIZATION
पर	O
बन	O
गई	O
बात,	O
पीलीभीत	O
में	B-LOCATION
PM	O
मोदी	B-PERSON
ने	I-PERSON
कांग्रेस	O
को	B-ORGANIZATION
घेरा...	O
'चुनाव	O
दिनभर'	O
के	O
5	O
बड़े	B-TIMEX
अपडेट्स	O

Img_ID	50548
कानपुर:	B-LOCATION
सपा	O
नेता	B-ORGANIZATION
के	I-NUMEX
बिगड़े	O
बोल,	O
IPS	O
से	O
कर	B-NUMEX
दी	O
औकात	O
की	O
बात,	B-PERSON
कहा-	O
रामनवमी	O
में	O
कार्रवाई	O
करके	O
दिखाएं	B-TIMEX

Img_ID	50549
कौन	B-NUMEX
हैं	O
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
के	O
विकास	B-PERSON
ठाकरे,	I-PERSON
क्या	O
नागपुर	B-NUMEX
में	B-LOCATION
तुड़वा	O
पाएंगे	O
नितिन	O
गडकरी	B-PERSON
की	I-PERSON
प्रतिज्ञा	O

Img_ID	50550
'कांग्रेस	B-NUMEX
ने	B-ORGANIZATION
घोषणापत्र	O
में	O
ऐसे	O
वादे	O
किए	O
जिन्हें	O
पूरा	O
किया	O
तो...',	O
निर्मला	O
सीतारमण	O
का	O
विपक्ष	O
पर	O
हमला	O

Img_ID	50551
जंगल	O
में	O
सिगरेट	B-NUMEX
पीने	O
से	O
मना	O
किया	O
तो	O
महिला	O
ने	O
वन	B-ORGANIZATION
अधिकारी	I-NUMEX
का	O
कान	O
काटा,	O
लहूलुहान	O
छोड़कर	B-LOCATION
हुई	O
फरार	O

Img_ID	50552
जो	O
तिब्बत	B-LOCATION
के	O
साथ	O
हुआ,	O
भूटान	O
नहीं	B-LOCATION
दोहराएगा	O
वह	B-NUMEX
गलती	O

Img_ID	50553
तूहां	O
एड़ा	I-PERSON
नी	I-NUMEX
सोचना	O
मैं	O
कोई	O
हीरोइन...	O
मंडयाली	O
में	O
कंगना	B-NUMEX
ने	B-LOCATION
मांगे	O
मंडी	B-PERSON
की	O
जनता	B-LOCATION
से	I-LOCATION
वोट,	O
लगाए	O
जय	O
श्रीराम	O
के	O
नारे	O

Img_ID	50554
कांग्रेस-डीएमके	B-ORGANIZATION
पर	I-ORGANIZATION
वार,	B-ORGANIZATION
विकास	O
की	O
बात,	O
दक्षिण	O
से	O
आस,	O
पर	O
तमिलनाडु	B-TIMEX
को	I-NUMEX
लेकर	O
गुस्से	O
में	O
क्यों	B-LOCATION
पीएम	O
मोदी?	O
पढ़ें	O

Img_ID	50555
अतीक,	B-PERSON
मुख्तार,	O
विकास...	B-LOCATION
योगी	O
आदित्यनाथ	O
की	O
सरकार	O
में	O
माफियाओं	B-PERSON
के	I-PERSON
सफाई	O
अभियान	B-ORGANIZATION
का	O
हिसाब-किताब	B-ORGANIZATION
देख	O
लीजिए	O

Img_ID	50556
बीजेपी	B-ORGANIZATION
की	I-NUMEX
मंजू	B-PERSON
शर्मा	I-PERSON
चुनाव	O
जीतती	O
हैं	O
तो	O
क्या	O
रहेगी	O
उनकी	O
प्राथमिकताएं	O
?	O
जयपुर	B-LOCATION
के	O
विकास	O
का	O
समझिये	O
प्लान	B-NUMEX

Img_ID	50557
विकास	O
में	O
अड़ंगा,	O
विरोध	O
प्रदर्शन	O
के	O
लिए	O
विदेशी	O
फंडिंग	B-MISC
का	I-NUMEX
इस्तेमाल,	O
SC	O
में	O
केंद्र	B-TIMEX
ने	O
बताया	B-ORGANIZATION
इस	O
NGO	O
का	B-NUMEX
सच	B-ORGANIZATION

Img_ID	50558
बीजेपी	B-ORGANIZATION
की	O
चिंता	O
बढ़ा	O
रहे	O
महाराष्ट्र	B-LOCATION
के	O
ओपिनियन	B-PERSON
पोल,	I-PERSON
महा	O
विकास	B-MISC
अघाडी	I-ORGANIZATION
के	I-ORGANIZATION
दावों	O
में	O
दिख	O
रहा	O
दम	O

Img_ID	50559
उत्तरकाशी	B-LOCATION
में	O
रोजगार	O
बड़ा	I-NUMEX
मुद्दा,	O
देखें	O
तिहरी	O
गढ़वाल	B-MISC
की	I-LOCATION
जनता	O
की	O
राय	O

Img_ID	50560
पेंशन	O
के	O
इंतजार	O
में	O
46	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
गुजार	O
दिए,	O
अब	O
91	B-NUMEX
की	B-TIMEX
उम्र	I-NUMEX
में	I-NUMEX
हाई	O
कोर्ट	B-ORGANIZATION
ने	I-ORGANIZATION
दिया	O
इंसाफ	O

Img_ID	50561
अमेरिका	B-LOCATION
में	O
बन	O
रहा	O
दुनिया	O
का	O
सबसे	O
बड़ा	O
प्‍लेन,	O
बोइंग	O
747-400	B-TIMEX
से	B-NUMEX
4	I-NUMEX
गुना	I-NUMEX
बड़ा,	I-TIMEX
अंदर	B-NUMEX
आ	I-NUMEX
सकते	I-NUMEX
हैं	O
3	O
ओलंपिक	O
स्विमिंग	O
पूल	O

Img_ID	50562
श्रीनगर	B-LOCATION
में	O
फार्मूला-4	B-GAME
कार	I-NUMEX
रेस	B-NUMEX
देख	I-NUMEX
पाकिस्‍तानी	I-NUMEX
एक्‍सपर्ट	O
के	B-MISC
उड़े	I-ORGANIZATION
होश,	O
बोले-	O
पाकिस्तान	O
छोड़	O
दे	O
कश्‍मीर	O
का	B-LOCATION
सपना	O

Img_ID	50563
गुजरात,	B-LOCATION
नासिक,	O
दमन	B-LOCATION
दीप,	O
ठाणे	B-LOCATION
और	I-LOCATION
अरब	O
सागर	B-LOCATION
से	I-NUMEX
घिरी,	B-LOCATION
पालघर	I-LOCATION
सीट	I-NUMEX
का	B-NUMEX
सियासी	O
गणित	B-LOCATION
जानें	I-NUMEX

Img_ID	50564
शिवसेना	B-ORGANIZATION
की	O
शिवसेना	B-ORGANIZATION
से	O
जंग!	O
उद्धव	O
गुट	B-ORGANIZATION
के	I-ORGANIZATION
राजन	O
विचारे	B-PERSON
के	I-PERSON
खिलाफ	O
शिंदे	O
सेना	B-MISC
उतारेगी	I-ORGANIZATION
प्रत्याशी	O

Img_ID	50565
भारत	B-LOCATION
ने	O
क्यों	O
की	O
मालदीव	B-LOCATION
की	O
तारीफ?	O
माले	O
पहुंची	B-MISC
विदेश	I-NUMEX
मंत्रालय	B-ORGANIZATION
की	I-ORGANIZATION
टीम	O
ने	I-NUMEX
जमकर	O
सराहा	O

Img_ID	50566
पीएम	B-ORGANIZATION
मोदी	I-PERSON
ने	O
ऐसा	O
क्या	O
किया	O
जिससे	O
उन्हें	O
मिली	O
सफलता?	O
विपक्ष	O
से	B-NUMEX
यहां	O
हो	O
रही	O
है	O
चूक	O

Img_ID	50567
दुनिया	I-LOCATION
के	O
सबसे	O
ताकतवर	O
देशों	I-NUMEX
की	O
आई	O
लिस्ट,	O
अमेरिका	O
टॉप	B-LOCATION
पर,	I-LOCATION
चीन	O
का	O
नंबर	B-LOCATION
दूसरा,	O
भारत	B-NUMEX
ने	I-NUMEX
सबको	O
चौंकाया	B-LOCATION

Img_ID	50568
'मुस्लिम	B-NUMEX
लीग	B-RELIGION
की	I-ORGANIZATION
छाप	O
और	O
भारत	O
के	B-LOCATION
टुकड़े	O
की	O
बू'	O
पुष्कर	B-MISC
में	I-LOCATION
पीएम	I-LOCATION
मोदी	O
ने	B-PERSON
कांग्रेस	I-PERSON
पर	O
जमकर	B-ORGANIZATION
बोला	O
हमला	O

Img_ID	50569
आंकड़े	B-NUMEX
बोलते	O
हैं...	O
IMF	O
के	O
अनुमानों	B-NUMEX
पर	B-ORGANIZATION
भड़के	O
उसके	O
एक्जीक्यूटिव	O
डायरेक्टर	O
कृष्णमूर्ति	O
सुब्रमण्यन	O

Img_ID	50570
बिहार	B-LOCATION
में	O
कैसे	O
हो	O
सकता	O
है	O
सुधार?	O
प्रशांत	O
किशोर	B-PERSON
ने	I-PERSON
'हनुमान'	O
को	B-NUMEX
याद	B-PERSON
दिलाई	I-PERSON
उनकी	O
शक्तियां	O

Img_ID	50571
सीट	B-ORGANIZATION
बंटवारा	I-ORGANIZATION
फाइनल	O
नहीं	O
कर	O
पा	O
रहा	O
MVA!	B-ORGANIZATION
नाना	I-LOCATION
पटोले	B-PERSON
बोले-	I-PERSON
ऐलान	I-LOCATION
में	O
अभी	B-MISC
2	O
दिन	O
और	B-TIMEX

Img_ID	50572
महायुति	B-LOCATION
में	O
सीट	O
बंटवारे	I-NUMEX
पर	O
पेच,	O
फिर	O
दिल्ली	O
पहुंचे	B-LOCATION
फडणवीस,	I-NUMEX
बावनकुले	B-PERSON
और	O
शेलार	B-MISC

Img_ID	50573
कैलाश	B-PERSON
विजयवर्गीय	I-PERSON
ने	O
बिना	O
नाम	O
लिए	O
कमल	B-PERSON
नाथ	I-PERSON
पर	O
साधा	O
निशाना,	O
कहा-	O
BJP	O
के	O
संपर्क	B-ORGANIZATION
में	O
थे	O
हेलीकॉप्टर	O
वाले	O
नेता	B-NUMEX

Img_ID	50574
योगी	B-ORGANIZATION
सरकार	I-ORGANIZATION
के	O
कार्यकाल	B-NUMEX
के	I-NUMEX
सात	B-TIMEX
साल	I-TIMEX
पूरे,	O
मुख्यमंत्री	O
ने	O
जनता	O
का	O
जताया	O
आभार,	O
जानिए	O
क्या	O
कहा	O

Img_ID	50575
अग्नि	B-NUMEX
प्राइम	I-ORGANIZATION
न्यूक्लियर	B-MISC
बैलिस्टिक	I-ORGANIZATION
मिसाइल	I-NUMEX
का	O
रात	B-TIMEX
में	O
सफल	O
प्रक्षेपण,	O
जानें	O
क्या	O
है	O
खूबियां	O

Img_ID	50576
राम	B-LOCATION
मंदिर	I-LOCATION
और	O
जातीय	O
गणित	I-ORGANIZATION
के	O
इर्द-गिर्द	O
घूमती	O
फैजाबाद	O
की	O
सियासत,	B-LOCATION
7	O
बार	O
कांग्रेस,	O
5	B-NUMEX
बार	I-NUMEX
भाजपा	B-ORGANIZATION
को	O
मिली	B-NUMEX
सत्ता	I-NUMEX

Img_ID	50577
ब्यूरो-39:	B-ORGANIZATION
उत्तर	I-TIMEX
कोरिया	B-TIMEX
की	I-NUMEX
नोट	B-LOCATION
छापने	I-LOCATION
वाली	O
मशीन,	O
किम	O
जोंग	O
उन	O
के	O
पास	B-PERSON
कहां	I-PERSON
से	I-LANGUAGE
आता	O
है	O
इतना	O
पैसा	O

Img_ID	50578
बिहार	B-LOCATION
में	O
महागठबंधन	B-ORGANIZATION
में	O
शामिल	O
हुए	O
मुकेश	B-PERSON
सहनी,	I-PERSON
RJD	O
ने	B-ORGANIZATION
VIP	I-PERSON
को	B-PERSON
अपने	O
कोटे	O
से	O
दीं	O
ये	O
3	O
सीटें	B-NUMEX

Img_ID	50579
है,	O
था	O
और	O
रहेगा...	O
चीन	O
के	O
अरुणाचल	O
प्रदेश	B-NUMEX
वाले	B-LOCATION
बयान	O
पर	B-LOCATION
पीएम	I-LOCATION
मोदी	I-NUMEX
का	O
करारा	O
जवाब	B-PERSON

Img_ID	50580
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
को	O
चुकानी	O
होगी	O
गठबंधन	O
की	O
बड़ी	B-NUMEX
कीमत,	O
महा	O
विकास	B-MISC
अघाड़ी	I-ORGANIZATION
में	I-LOCATION
सीट	O
बंटवारे	O
को	O
लेकर	O
खफा	O
हैं	O
नेता,	O
खरगे	O
को	O
लिखा	B-PERSON
लेटर	O

Img_ID	50581
डबल	B-NUMEX
इंजन	I-NUMEX
का	O
फायदा,	O
केंद्र	O
और	B-ORGANIZATION
राज्य	I-NUMEX
की	I-LOCATION
योजनाओं	O
का	O
लाभ...	O
महेश	O
शर्मा	O
ने	O
गिनाई	B-TIMEX
नोएडा	B-PERSON
की	I-PERSON
उपलब्धियां	O

Img_ID	50582
NIA,	B-ORGANIZATION
NDRF	I-NUMEX
को	B-ORGANIZATION
मिले	O
नए	O
डीजी,	B-TIMEX
गृह	B-MISC
मंत्रालय	O
के	B-ORGANIZATION
फैसले	I-ORGANIZATION
के	O
बाद	O
ये	O
संभालेंगे	O
नई	O
जिम्मेदारी,	O
जानिए	B-NUMEX
कौन	O
हैं?	O

Img_ID	50583
लोकसभा	B-ORGANIZATION
चुनाव	O
लड़ेंगी	B-NUMEX
स्वरा	I-PERSON
भास्कर	I-PERSON
और	O
माधुरी	B-PERSON
दीक्षित!	I-PERSON
इन	I-NUMEX
'सितारों'	B-NUMEX
के	O
नाम	B-MISC
पर	I-LOCATION
भी	O
चर्चा	O

Img_ID	50584
ठाणे,	B-LOCATION
नासिक,	O
अमरावती	B-LOCATION
समेत	O
इन	B-LOCATION
सीटों	O
पर	O
नहीं	O
बन	O
पा	O
रही	O
बात,	O
महायुति	O
में	O
महाभारत	O

Img_ID	50585
उत्तराखंड	B-LOCATION
में	O
झोंके	O
के	O
साथ	O
हवा	O
चलने	O
का	O
अनुमान,	O
मौसम	O
विभाग	B-ORGANIZATION
ने	I-ORGANIZATION
जारी	O
किया	O
ओलावृष्टि	O
का	O
येलो	O
अलर्ट	B-NUMEX

Img_ID	50586
भीलवाड़ा	B-LOCATION
लोकसभा	B-ORGANIZATION
सीट	I-ORGANIZATION
पर	O
किसका	B-NUMEX
पलड़ा	O
भारी?	O
कांग्रेस	O
के	B-ORGANIZATION
डॉ	O
सीपी	B-PERSON
जोशी	I-PERSON
के	I-PERSON
सामने	O
BJP	O
के	B-ORGANIZATION
दामोदर,	B-NUMEX
जानिए	B-PERSON
पूरा	O
समीकरण	O

Img_ID	50587
मोदी	B-PERSON
की	O
ताकत	O
को	O
कम	O
करना	O
आज	B-TIMEX
देश	B-LOCATION
की	O
जरूरत:	O
शरद	O
पवार	B-PERSON

Img_ID	50588
पांचवें	B-NUMEX
अटेम्‍प्‍ट	I-GAME
में	O
ले	O
आए	O
12वी	B-NUMEX
रैंक,	I-NUMEX
झांसी	O
के	B-LOCATION
अनिकेत	O
शांडिल्‍य	B-PERSON
की	I-PERSON
डिक्‍शनरी	I-LOCATION
में	B-LANGUAGE
हार	O
शब्‍द	O
नहीं	O

Img_ID	50589
जिंदगियों	B-ORGANIZATION
में	O
जहर	B-NUMEX
घोल	O
रहा	O
मुंबई-अहमदाबाद	B-LOCATION
हाइवे	I-LOCATION
का	B-LOCATION
विकास	I-ORGANIZATION
कार्य!	O
धूल	B-NUMEX
और	O
मिट्टी	O
के	B-TIMEX
कणों	I-NUMEX
से	I-NUMEX
घुट	O
रहा	O
लोगों	O
का	O
दम	O

Img_ID	50590
भारत	B-LOCATION
बनेगा	I-LOCATION
विश्‍वगुरु,	B-PERSON
चीन	O
चाटेगा	B-LOCATION
धूल...	O
बाजार	O
की	O
उड़ान,	O
iPhone	B-NUMEX
की	I-LOCATION
मेगा	O
मैन्‍यूफैक्‍चरिंग	O
से	O
क्‍या	B-ORGANIZATION
संकेत?	O

Img_ID	50591
‘खेल	O
मानसिक	B-GAME
विकास	I-ORGANIZATION
के	O
लिए	O
भी	O
जरूरी’	O

Img_ID	50592
एक	B-NUMEX
अनुमान	I-NUMEX
और	O
चीन	B-LOCATION
में	O
हाहाकार,	O
30	O
साल	B-TIMEX
में	I-TIMEX
ऐसा	O
कभी	O
नहीं	O
हुआ!	O

Img_ID	50593
मोदी	B-PERSON
की	O
गारंटी	O
नहीं	O
झुनझुना	O
है,	O
BJP	O
प्रत्याशी	B-ORGANIZATION
जयवीर	I-NUMEX
सिंह	B-PERSON
चैलेंज	I-PERSON
नहीं...	I-ORGANIZATION
बोली	O
डिंपल	O
यादव	O

Img_ID	50594
जीरकपुर	B-LOCATION
में	O
विकास	O
कार्य	I-NUMEX
ठप	O
:	O
एनके	B-PERSON
शर्मा	I-PERSON

Img_ID	50595
आजमगढ़	B-LOCATION
में	O
कितना	O
हुआ	O
विकास?	O
आगे	O
का	B-NUMEX
क्या	O
है	O
प्लान?	O
देखें	O
निरहुआ	O
से	B-NUMEX
खास	B-NUMEX
बातचीत	I-NUMEX

Img_ID	50596
हिमाचल	B-LOCATION
में	O
विधायक	B-ORGANIZATION
क्षेत्र	I-LOCATION
विकास	I-ORGANIZATION
निधि	I-ORGANIZATION
में	O
हुई	O
बढ़ोतरी	O

Img_ID	50597
विकास	O
को	O
रफ्तार	O
देंगे	O
मुख्यमंत्री	O
नायब	B-PERSON
सैनी	I-PERSON
:	O
संजय	B-PERSON
सिंह	I-PERSON

Img_ID	50598
भारत	B-LOCATION
ने	O
विकास	O
के	I-NUMEX
नये	B-NUMEX
आयाम	I-NUMEX
किये	O
स्थापित	O

Img_ID	50599
कांग्रेस,	B-ORGANIZATION
आप	O
ने	O
नहीं	O
करवाये	O
विकास	O
कार्य	O
:	I-NUMEX
शर्मा	O

Img_ID	50600
‘पीएम	B-ORGANIZATION
मोदी	B-PERSON
के	I-PERSON
कार्यकाल	I-NUMEX
में	B-TIMEX
विकास	O
की	O
गंगा	O
बही’	B-LOCATION

Img_ID	50601
आप	O
नेता	O
छाबड़ा	B-PERSON
ने	O
विकास	O
कार्यों	O
का	O
लिया	O
जायजा	O

Img_ID	50602
अनदेखी	O
से	O
रुका	O
पिछड़े	B-NUMEX
वर्ग	I-NUMEX
के	O
लोगों	I-NUMEX
का	O
विकास	O
:	O
गणेशीलाल	B-LOCATION

Img_ID	50603
देश	B-LOCATION
के	O
विकास	O
के	O
लिए	O
नवाचार	O
जरूरी	O
:	O
प्रो.	B-PERSON
टंकेश्वर	I-PERSON
कुमार	B-PERSON

Img_ID	50604
हुड्डा	B-PERSON
के	I-NUMEX
राज	O
में	O
हुआ	O
प्रदेश	B-LOCATION
का	O
चहुंमुखी	B-LANGUAGE
विकास	O
:	O
रोहित	B-PERSON
दलाल	I-PERSON

Img_ID	50605
खेलने	O
से	O
होता	O
है	O
शारीरिक-मानसिक	O
विकास	I-NUMEX
:	O
बंसल	O

Img_ID	50606
साढ़े	B-TIMEX
नौै	I-TIMEX
साल	I-TIMEX
में	O
करवाये	O
रिकार्ड	O
तोड़	O
विकास	O
कार्य	O
:	O
ढांडा	B-LOCATION

Img_ID	50607
चेयरमैन	B-NUMEX
पर	O
विकास	O
कार्यों	I-NUMEX
में	O
भेदभाव	O
का	O
आरोप	O

Img_ID	50608
बच्चों	I-NUMEX
के	O
सर्वांगीण	O
विकास	O
में	O
शिक्षकों	I-NUMEX
का	O
अहम	O
रोल	O

Img_ID	50609
अकाली	B-ORGANIZATION
दल	I-ORGANIZATION
ने	O
बिना	O
भेदभाव	O
करवाए	O
थे	O
विकास	O
कार्य	O

Img_ID	50610
विकास	B-ORGANIZATION
निधि	I-ORGANIZATION
खर्च	O
करने	O
में	O
फिसड्डी	B-ORGANIZATION
रोहतक	B-LOCATION
के	O
सांसद	O

Img_ID	50611
कांग्रेस	B-ORGANIZATION
ने	O
देश	O
नहीं,	O
सिर्फ	O
अपना	O
विकास	O
किया	O
:	O
भूपेंद्र	O
यादव	B-PERSON

Img_ID	50612
‘महापुरुषों	B-ORGANIZATION
के	B-MISC
दिखाये	I-NUMEX
रास्ते	B-LOCATION
से	I-LOCATION
ही	O
देश	O
का	B-LOCATION
विकास	O
संभव’	O
